【真人真事】 我和班主任的禁忌之戀

大家好，今次係我第一次寫文，其實都唔叫係寫文，係講返自己親身經歷，可能大家都係會懷疑我作故事，但除左個名之外其他都係真事，希望唔會比人相認到，更希望大家可以支持下呢個故啦，多謝見到呢堆字嘅你。

----------------------------------------

我叫陳月舒，今年十八歲，是一位不折不扣的普通中六學生。

我的個性向來都是很樂觀、外向，並且想法都比較成熟。我在六歲的時候父母離異，我和當時只有三歲的弟弟跟了媽媽居住在荃灣的一棟公屋，由於媽媽身兼父母職，經常要外出工作賺錢養家，於是我便要負責弟弟的起居飲食和家務。可能是家庭環境的原故，從小到大在母親眼中都是很能夠放心的孩子，很多事情都很放手讓我自己決定，包括我入讀的這所中學。我一直以為我的中學生涯會與其他人無別，但是中二的這一年，給我很大的轉變。

這天是升中二開學的前一天，突然看見有很多上一年的同學都加了一個人的Facebook。於是我抱著疑惑的心情按了這個人的Facebook，由於他的Status都是公開的，所以見到這個人的第一個貼紙就是說：「2A嘅同學仔聽朝見！」2A？不就是我將要升讀的班級？他是誰？見到他的頭像時感覺很面熟，我記得了！他不就是我們學校的教學助理張Sir嗎？原來這年升了職成為正式教師，還要是我的班主任。既然我將要成為他的學生，我便按下了交友通知，就是這樣，我和他就成為了Facebook上的好友。

（一）第一天

第一天上學，我背著空空的書包走上二樓的班房的班房途中，有人扯著我的書包笑著說：「月舒BB無見一排，柒咗咁多嘅？」一聽語氣笑聲都知是我的好姊妹阿琪，「你都未望到我個樣又知我柒咗，玩嘢啊？」我們笑著到班房，沒錯，我們這年又是同班同學。一回到課室看到大部分都係上年的同學，只係多了幾位鄰班的同學，因為學校一直都是以精英制分班，所以精英班的同學都大概有一定的人數，只係每年會有幾位跌出精英班，然後有幾位新同學補上，對我們來說同班的同學真的一年比一年沒有新意。

我和阿琪兩人選擇了中間兩行偏後的位置，既可以清楚見到黑板，又可以不用坐得太前被老師盯著。正當我們在讚嘆選了好位置之後，我們突然聽到一句說話：「你覺得張Sir點啊？我覺得佢幾型啊，又成日睇書又成日打波，文又得武又得！」原來是坐在我們身後的阿文和阿俊在討論新班主任。

「係啊係啊！我都覺得張Sir好型，成日喺Facebook出啲好好睇嘅Status！」

「咁後生又係老師，真心男神！」

「聽講佢之前同個拍咗四年拖嘅女朋友分咗手添啊！」

「可能係佢同排球隊啲女女一齊，搞到同女朋友散囉，小心啲啊你地！」

「你地咪FF咁多啦，師生戀點得㗎，咪玩啦！」

我和阿琪都不太熟悉這個新班主任，所以都沒有插嘴討論，但聽到同學們的說話，對這個班主任了解多了，知道他頗受女同學歡迎、是排球隊的教練，還有⋯⋯與拍拖四年的女友分手了。

久違的上課鐘聲響起了，新班主任一步一步走進課室，我們下意識地起立：「Good~mor~ning~Mr~Cheung.」

這天他與以往在學校只穿運動袋的他大相徑庭，Gel了一個all back頭，穿了一套白色襯衣、黑色領呔配深藍色的西裝，一雙深黑色的牛津皮鞋，感覺真煥然一新，從來沒有見到有其他老師有如此的感覺。這時都聽到兩旁有不少女同學有嘩然的感覺。

班主任先開口：「頭先敬禮嗰時大家都知我姓張，但我循例都要介紹下自己先，我係張梓聰老師，大家可以叫我張Sir或者聰Sir，千祈唔好學排球隊啲人咁直呼我個全名，比校長聽到就唔係咁好啦，記住啦！」

「我今年第一年做老師，我而家都記得一部分嘅名㗎啦，應該好快會記得哂，係咪好叻先？」他隨便叫了幾位同學，真的記得一部分同學的名字，我們都呆住了，只是開學的第一天就記到我們的名字真的很厲害。張Sir接著道：「呢個時候應該要選班長啊、班會啲嘢㗎嘛，我就好民主嘅係用提名同投票制，先選班長啦咁。」

「陳月舒！」阿琪大聲叫道。「就月舒啦上年都做得好負責任，唔洗諗啦掛。」李俊彥接著說。然後很多位上年的同班同學呼應我再度成為班長，就是這樣就順理成章再次擔任班長的工作。

「咁好啦，恭喜哂陳月舒做女班長，我都喺教員室聽過你個名，活潑得嚟幾乖咁，唔知咪真，anyway今年麻煩哂！」班主任笑著道。我都不太清楚活潑與乖能不能並存，但班主任個性不錯，我猜今年應該也能順利過吧。

月舒
晏晝改名post有依個名出現過

你好，我係蘋果動記者，可否詳細咁講解下發生咩事？

咁得意

唔洗出動記者身分嘅，寫緊啦我，記得留意

第一天上學都離不開在禮堂舉行的開學禮，聽校長所謂的開學感言真的就快睡著，終於介紹新老師一環，每年大家都會期待有沒有新老師年青或貌美，可惜今年又讓我們失望了，不是老的，就是衣著奇怪的，真的很絕望⋯⋯不過，被介紹的最後一位就是我們的班主任，掌聲明顯地比其他新老師大聲，更加有歡呼聲，與剛剛無聊、沒驚喜的氣氛完全截然不同。這個情景在我之後中學生涯的幾年，都沒曾再現，而這時我不得不承認，他的人氣不是不差，而是很高。

開學典禮完畢，我們回到課室後，班主任說：「我地派完一大堆回條之後，不如搵下啲嘢做下，增進下大家嘅感情，認識多啲啦！」「好啊！班長快啲手！！！」一大堆男同學聽到玩之後便失控，我亦因此被迫以最快的速度派通告，真的有點後悔剛剛還說今年應該會順利的蠢話。

「玩啲咩？玩啲咩？」阿俊興趣地叫道。「你地提議下？」班主任說。

「狼人！」「太多人啦掛？」

「睇戲啦！」「好悶啫？」

「九唔搭八！」「嚟嚟去去都係嗰啲答案同問題。」

「揭尾故！」「喂好喎！」「可以嚇下班女仔！」

「咁大家都揀咗揭尾故，好啦，就玩揭尾故啦！」班主任點頭地說。

他很有表演欲，他的抑揚頓挫會時不時嚇到我們這些小膽得不行的同學，其他同學也會笑我們的反應，又或者很投入推理答案，半日的時間很快就過，是唯一不會經過看掛在牆上的鐘的一天，真的對這位班主任很有好感，不是愛情的好感，而是認為他是好老師的那種好感⋯⋯

話有對雙胞胎 姓歐陽 有人幫po主改歐陽月舒

（二）交談

開學都已經大概兩個月了，說真的，見張Sir的時間並不多，因為他只教我們體育，而男女是分開上的，見面的機會大多只是在早讀的時間，所以並沒有太多機會與班主任交流。

這天晚上，我和弟弟吃完晚飯後，我便走到電腦面前上Facebook，突然見到訊息有一個「1」的紅色圖案，即是有人inbox了我。我一按進去，就發現inbox我的人是「Cheung Chi Chung」，那不就是班主任張Sir嗎？

Cheung Chi Chung：女班長，得唔得閒傾下呢？
Chan Yuet Shu：得閒，請問有咩事？

我在send message之前事實上改過很多次用字，怕語氣不好，破壞自己的形象，始終他是班主任，如果討厭我的話，扣我操行分我就玩了，所以經過多次修改才敢send出去。

Cheung Chi Chung：你知我地學校測驗係無成績表㗎啦，其實我係想問下你上年考成點㗎？

Chan Yuet Shu：我上年好似考30

Cheung Chi Chung：嘩！咁你今次好叻女喎，你今次考第5名啊，你今次好比心機溫書？

Chan Yuet Shu：比上年勤力咗都幾多，因為想考好啲比媽媽睇

Cheung Chi Chung：咁你真係傳聞中咁講幾乖喎，咦我見你無參加啲咩課後活動，學校啲嘢唔啱你，定係你出面參加咗好多活動無時間啊？

Chan Yuet Shu：唔係啊，我係無參加活動，因為我放咗學之後都要買餸煮飯同埋照顧弟弟啲功課，所以無參加。

Cheung Chi Chung：你真係乖女喎咁，咁你有無興趣玩排球啊？嚟緊月中學校有班際排球比賽，我地班得1個排球隊成員，點都要搵其他同學參加，你有無興趣啊？

Chan Yuet Shu：但係，我無打過排波喎⋯⋯都得？

Cheung Chi Chung：緊係得啦，你記唔記得我係邊個啊，係排球隊教練喎，有我，放心啦！

Chan Yuet Shu：咁好啦，我幫你問埋其他同學有無興趣玩啦

Cheung Chi Chung：你真係好幫得手，唔該哂啊女班長！

就是這樣，我和班主任打開了一直空白的話匣子，而且，更加因為排球，我和他的接觸更加多了。

我見到啦，佢姓歐陽，我姓陳

講開排球教練 我突然諗起我中學有兩個呀SIR

都係幫自己改一個鍾意既名姐 唔洗太認真答我 純粹巧合笑下

（三）排球

雖然我沒有參加甚麼課外活動，但是我每星期都有幾晚會與弟弟一起跑步。可能是因為這個原故，所以我的運動底子都不差，總是社和班在運動會時的接力人選，練排球時的體能對我來算又不是太吃力。鍛鍊體能不難，不過排球真的有點難度。

剛剛打排球不太了解如何上下手發球、起跳的時機、攔網等等技巧，就連發球都會打到手痛，甚至有瘀傷，難度真的很高。但是，班主任每天放學後的訓練，就連星期六都會特意回校給我們練習的機會，感覺到他對排球的確有一分執著與熱忱。

我相對其他同學課餘時間都比較空閒，我不用上補習班、不用上興趣班，所以每一次的練習我都能應班主任的約。有時候，練習時只有我和班主任兩人。就算場面是比較尷尬，但是我寧可承受單獨相處的尷尬，也不願意看見自己比賽時因為失誤而尷尬，所以都要硬著頭皮練習。

這接近兩個星期的時間，幾乎每天都會與班主任相處，由本來班主任前張Sir後的稱呼，變成「聰聰」的稱呼。我和他的話題也從學校的事，擴展到談私事。不但見面時的會交談，而且回到家都會在Facebook裡inbox，頻率更加是每天……

在聖誕假期的某一天，他突然inbox我。

Cheung Chi Chung：喂，今日又凍咗好多啦，出街記得著多件衫！

Chan Yuet Shu：係啊！今朝真係feel到凍咗好多，你都記得著多件衫喎！

Cheung Chi Chung：我不知大隻過你幾多，唔洗擔心我喎，不過好記得前年暖過今年好多。

Chan Yuet Shu：嘩，兩年前嘅嘢你咁都記得？

Cheung Chi Chung：點會唔記得……都暖咗四年啦。

Chan Yuet Shu：哦……我都有聽過啲同學提過，唔好唔開心啦，未係時候識到個啱你啫，唔洗灰心喎，你仲有我地呢班得意好學生嘛！

Cheung Chi Chung：你又啱！你得嗰十幾歲就咁識諗真係好叻。

Chan Yuet Shu：我相信命運，得到同失去都係命運嘅安排，唔洗太在意，你都快啲學識啦阿SIR！

Cheung Chi Chung：衰女！教訓返我轉頭咁話啦喎！係呢？其實你有無拍過拖？

Chan Yuet Shu：其實我中一嗰陣有同過隔離班嘅劉家希拍過拖，係第一次，但可惜我地性格唔係咁適合，佢個人比較文靜，而我又比較活潑好動，所以有時候出街嘅活動都會令大家有啲口角，所以一齊左半年多就分咗手啦哈哈。

Cheung Chi Chung：傻女無事啦嘛而家？女朋友上年同我講分手嘅，因為大家畢咗業先後發現大家追求嘅嘢唔同，佢覺得應該賺大錢，而我就想做教育同運動方面嘅工作，所以大家就和平分手，本來好多人都以為我地會走到最後，但點知唔得，係幾無奈嘅……

Chan Yuet Shu：明白嘅，始終你鍾意嗰個都係以前嘅佢，而唔係講分手之後嘅佢，所以都係向前看啦，乖啦～

Cheung Chi Chung：知道啦，多謝你

就是這樣，我們無所不談。每天回到家，一看到他Facebook出現綠點時，我都會主動找他聊天，而他亦不時向我分享下其他老師對我的評價、教員室的趣事，就是這樣，我們都有一種每天依賴著大家的感覺。我不知道自己是不是喜歡他，我亦不敢向我的好姊妹阿琪說我和他的關係，我明白就算沒有拍拖，只係看似的曖昧行為，說出去的話，於我、於他而言都是百害而無一利的，因為師生戀，是違反教師操守的事，也是社會上不受大眾容許的事來的……

我估唔會咁啱嘅⋯⋯

留名

（四）開始

班際排球比賽2A班的我們屢戰屢勝，終於進入到決賽。這天是比賽前的一個星期六，學校的排球場一早被對手的預約了練習，於是我們只好到學校附近的體育館練習，這次我們練習到好晚，接近十時多才離開，所以張Sir都逐一陪我們回家，剛好我的家是最遠，所以我和他最後都能兩人一齊走到家附近。可能是練習太久的關係吧，他說想買飲料，我陪他走到荃灣西鐵站買了一瓶水，然後繼續走回家。

走到荃灣碼頭有船坐到珀麗灣的位置，他突然停下來沒有向前走，捉著我的右手，我被他嚇呆了，他一下子就吻了我。回過神後，雖然有質疑過是否發夢，但是身體卻很誠實，嘴唇上的溫度和唾液的感覺真實無比，就這樣，自然地以行動回應了他，把嘴巴張開，把舌頭伸到他嘴裡，除了聽到我與他接吻的聲音之外，更加聽到我與他的呼吸聲，這刻，我感覺到旁人認為我們不是師生，而是一對剛熱戀的情侶。

接吻過後，他說：「唔知你記唔記我對上一次我同你兩個練習嗰陣，我成日望出去睇下有無校工，或者老師經過呢？因為我想錫落去好耐，但我一直無勇氣。我唔係因為想呃蝦條先揀你，係因為你比我感覺我到你係需要我，而且你比其他人成熟好多，我明白呢條路好難行，但如果你想，我係可以放棄教育，做下part-time教練、幫人私補都可以，我唔相信命運呢樣嘢，但我相信機會只要爭取就可以我到，而得到可能需要放棄某啲嘢，我都會承受，但我希望你可以考慮一下可唔可以成為我女朋友。」

我聽到這番說話，我覺得自己好幸運，自己喜歡的人居然對自己也有好感，內心真係很高興，我回應說：「多謝你，我相信你係真心，因為需要同被需要嘅感覺係呃唔到人嘅，就算條路難行，有心一齊行就一定捱得過，而且其實我已經習慣咗生活入面有你，關關難過關關過，希望我同你都可以。」

我與他在這天表明了大家的心意後，就正式一起了。不過，我與他都沒有跟任何人提及過，始終我與他是同校，更是班主任與所屬學生的關係，這個狀況維持了大概三個多月了。

屌岩岩plan緊寫師生戀

多謝你

你係有經歷定純粹寫故

寫故

留名，加速

多謝你支持，不過要訓啦，聽日加速
btw 大家鍾意可以比返個正皮支持下喎

比咗啦 聽朝早啲起身更

留名
細個成日FF同啲靚仔啊sir師生戀

好似開始得有啲快⋯

咁啱我professor 都係Cheung Chi Chung

其實係……但因為都成半年無乜斷續過嘅相處底下先會咁快就一齊

真係咁啱

咁而家你地既狀況係點
btw加速

（五）質疑

由於班際排球比賽的關係，我被招攬到排球隊，這絕對不是因為我升格成為張Sir女朋友的關係，而是其他隊員都認為我天資和實力都不差，才會被邀請加入排球隊。

上學的時候不能有甚麼越軌的行為，只能用班長身分幫他處理班務和排球隊跟他一起練習，於是開始了三個月，我們的相處時間大概都是晚上，一方面我們排球隊經常需要練習，練習完就可以偷偷地約會，另一方面晚上時分天黑黑，好像不太容易被人發現。我相信很多人都會想知道師生戀的情侶會在甚麼地方拍拖，首先大型商場絕對不可能是拍拖必去的地點，因為很容易被熟人撞破，所以拍拖三個月來我都沒有與梓聰好像普通情侶般到過商場拍拖食飯；其次就是不能到太多人到的地方，例如主題公園、旺角等地都怕被他朋友、我同學發現，於是我與他拍拖的地點真係很偏僻，例如屯門、南昌、將軍澳、美孚公園等等與我們兩人沒太大關係的地方，可以將我們兩人的關係收藏得好好。

至於我們平常會做些甚麼？因為我們不能到商場食飯，所以平常我都會在幫弟弟準備晚餐時刻意做多一份出來，給他一起吃，常常看見電視劇的女主角看著男主角吃自己做的便宜會好感動，原來是真的。吃完之後普遍都是聊天，分享身邊的事，而他也教懂了初戀時沒做過的事。

這一晚是在美孚的公園裡面，我和他在大概接近深夜時分到的。因為我最近都忙於溫習考試，所以我在家溫習了很久出門。我們見面時都沒有甚麼動作，因為公園入口正好面對著地鐵站的入口，所以行為都不敢輕舉妄動。我們慢慢地走上美孚公園的長梯，見公園的燈光比較昏暗，所以梓聰才敢牽著我的手。

梓聰說：「點啊？溫書係咪好攰？」我：「少少攰啦。」他：「辛苦你溫完仲要出嚟，我愛你啊。」我：「唔辛苦啊傻瓜，我都愛你。」我們走到一條好像橋的物體時，梓聰整個人蹲著，我不知道發生什麼事，我問：「喂你做咩事？」他笑著說：「你攰啊嘛，上嚟啦，我揹你。」聽完之後從心底內微笑一下，可以在街上被他牽手和背著走真的很幸福，「重唔重啊？我驚你辛苦啊，如果重快啲放低我啦！」我問。他說：「你咁瘦同細粒點會重呢？希望我可以努力咁揹你行埋落去。」「多謝你。」我笑著回應。

走到公園最入的地方有幾張長椅，我們選了燈光最暗的一處坐下。坐下之後，我坐上了他的大腿上，面對面坐，我一下子吻他的嘴唇，先向內啜一啜他的下唇，然後我把自己的舌頭伸進他的嘴內不停打圈，他也把他的舌頭伸到我嘴裡，我不禁地啜著他的舌頭。而且我也會給他我的唾液，交換唾液不時會停止接吻，把我們兩人的唾液拉成絲，把我們兩人連到一起，然後繼續吻，我們曾經笑過自己為何可以吻得這麼久。不過越吻得久，彼此的呼吸聲越來越重……

多謝支持先
其實我同佢喺半年前已經分咗手

Btw 如果大家有嘢想問都可以隨便問，答到會盡量答

留名支持

Ovuvuevuevue Enyetuenwuevue Ugbemugbem Osas LM!!

這天我穿了一條短的傘裙，坐在他的大腿上，濕吻的中途事實上感覺到有點不同，但當時不知道是甚麼的關係沒有理會。梓聰在吻我之際，本來只是扶著我的腰的手，上下游走……梓聰見我沒有推開他漸漸把手放到我的胸前，可能是因為我穿了一件沒有繫上鈕扣的外套和背著行人路的關係，梓聰隔著一件白色的Tee慢慢地撫摸起來……我也沒有反抗，以越來越重的呼吸聲吻著他向他回應。

梓聰漸漸把手伸到我的胸罩，揭開胸罩輕輕地碰著我的乳頭刺激它。「佢地硬咗喎，你好興奮咩？」梓聰輕輕地在我的耳旁問道。我打了一個顫抖之後，很尷尬地回避：「唔……唔係啊……」梓聰發現我打了一個顫抖後想我的耳朵應該很敏感於是慢慢地吹氣到我的耳朵，然後我雞皮疙瘩都起了，沒錯耳朵真的是我最敏感的地方。梓聰笑著說：「喘哂氣、起哂雞皮都仲話唔係興奮？」梓聰突然不再挑逗我的乳頭，我鬆一口氣以為完結了，甚知，這次他把手指伸進我的傘裙裡面……

梓聰摸著我的大腿而上，摸到我最私密的地方……這是我給男朋友碰它的第一次，我沒有反抗，因為我真的好喜歡他，很相信他。「濕咗喎你，曳曳豬啦，諗緊咩啊？」梓聰再一次在我敏感的耳朵問道。「睇落曳曳嗰個係你喎，諗緊咩啊你？」我立即回應。「好鍾意你，好想要你……」話未畢，他的指尖掀開了我的內褲，開始用指尖磨擦我的陰部。他的指尖加上我的蜜液順著陰站的那道縫前後掃動，雖然是第一次感到的快感，但是很擔心被他人看見，我一邊享受，一邊戰戰競競地跟梓聰說：「bb，我地咁，我驚比人見到……」梓聰摸著我的頭安慰我：「傻瓜，你怕比人見到我就唔搞你啦，無事啦乖。」我和梓聰吻一吻，然後整理好衣服就一起走到美孚的N260車站等車回家。

回到家後都已經是凌晨二時多，幸好明天是星期六不用上課，不然必定累透了。睡在床上的時候回想今晚的事。甜蜜是當然的，但是，內心不停掙扎，好擔心到底梓聰是不是認真，是不是只是為了今晚所做的事才和我一起？我真的不知道，種種質疑伴隨著我的疲累一起入睡了……

咩原因

你離開咗學校未？
仲有無聯絡？
之前有無發生關係？

之後個故會講㗎啦

就嚟走
無聯絡，應該話佢之前有搵過我，但我想避嫌，所以block咗佢
有發生關係

多謝

你個名 多謝

學校啲人知唔知件事
以為無甜

好寫實 正皮
如果係全部真人真事
勸樓主小心自爆

有甜
學校有幾個人知道呢件事嘅

係真人真事，
唔怕自爆，無咩人知，同埋啲角色背景都改咗嘅
btw 多謝你

我覺得表白果度 女主角回應得怪怪地

其實我真係唔係好記得當時點答

點講呢 太理性 想搵理由support
但真係好開心好感動果陣係唔會諗到依啲野

啊！無錯，因為我個人真係好理性

（六）坦白

上星期的疑慮纏繞得我太久，真的有好一段時間沒有好睡過，所以決定今晚見面的時候要坦白。

這晚我們相約在屯門碼頭見面，沿著沙灘走，經過燒烤場之後，有一個地方是讓露營人士紮營的地方，好幾年沒去印象大概是這樣的。見到面之後，我一話不說，忍不住一下子跑到他身前環抱住他的腰間。他連忙地問：「發生咩事？」我沉澱了一會，終於鼓起勇氣問：「其實你係認真，抑或覺得我細路女好呃有其他企圖？」梓聰突然神色一沉，然後皺著眉頭說：「其實我都明白年紀相差一截，而且關係特別到咁，係好難相信我係好真心，不過加油行落去就知，但我都想重申同強調，我係認真。」

我點點頭並且呼了一口氣表示放心。此時梓聰突然說出一句：「其實我都有嘢想同你坦白，我本來都預咗今日同你講㗎啦。」我是一個好奇心很旺盛的人，所以當聽到這樣的話便會很緊張。梓聰說：「其實我好感激上天比我遇到你，如果無你的話，我可能係一個一世都抬唔起頭嘅人，因為我曾經喺分咗手無耐之後成日接受排球隊嘅學生追求，我無接受過佢地，但有試過憑住佢地鍾意我而單獨曖昧過，如果你想知係邊個，我都唔介意，因為我覺得我無藉口瞞你，你救咗我，所以我想向你坦白。」

我聽完之後並沒有什麼太大感覺，因為我一向都不屬於太想過問另一半以往經歷、事情的人，而且這些事都是在與我一起之前發生過的事，所以我都不會介懷太多。我摸摸他的頭說：「放心啦，而家都無再發生就ok啦，我唔介意喎，我愛你。」他見我如此大方都嚇了一跳，經過一連串坦誠相對之後，大家都好累了。我們如常坐N260回家，在車上終於可以安心地睡一覺，是充滿安全感和實在的一睡。

這晚於他而言是放心告解的一晚，於我而言是得以放心的一晚，他內心自己最難面對的一晚都能夠向我坦言，我又有什麼理由與藉口不相信他呢？不過⋯⋯我比較質疑自己，我與他曾經曖昧對象相處事是否真的可以當若無其事呢？唉，女人就是一種這麼矛盾的動物。

因為要溫書都比較忙同辛苦，不過都會盡量每日出文，總之都好多謝各位留名同正皮嘅支持

feel到 原本想睇下女性角度 點知睇睇下覺得唔似女仔寫

就黎考dse先黎寫故

我真係女啊嗚嗚

想寫好耐，收埋好唔舒服

我只可以講 你果陣肯定唔係講依啲野

我都明既 你加油

咁你而家對佢有咩感覺

應該唔係掛，都幾年前

你個故都加油

因愛成恨掛我估

我今晚結局喇 冇咩好加油
反而同上一條女既事 寫到一半 之後應該會寫埋去

我寫我同ex既野果陣我都諗左好耐 到底一齊果晚我對佢講左啲咩

點解可以回得咁快

我好似係要答:因為我係毒撚

（七）冷戰

今早準備起床的時候，打算看看梓聰有沒有發訊息給我，結果真的有！我連忙按過密碼之後便按到Whatsapp的圖案，是幾張cap圖。下載之後，發現是之前曾經與梓聰有過曖昧的學生，她也是我的同級同學，不太相熟，只是點頭之交。

有幾句內容印象很深刻：

「我等咗好耐，終於等到你facebook offline先敢send比你。」

「我真係好掛住你，我知你對我唔係認真，但你肯比時間我，我唔相信你無對我有好感。」

「如果嗰一晚我無放手嘅話唔知我同你而家會點呢……」

「周不時喺學校見到你，都好想攬住你……」

「我只係收埋咗喺心好耐，我無咩期望架咋，只係想抒發下，good night」

梓聰一開始都表明了自己沒有回覆，因為知道事件再繼續糾纏下去並無好處，所以大家慢慢讓事情掉淡是唯一，而且是最好的解決方案。其實我內心是知道他連cap圖都毫無保留地給我看，是給我安全感和認真感覺最好的方法。不過，身為一個女朋友，雖知出發點是為我和他好，但是……對不繼挽回的那位女生，甚或對梓聽過去的自己總會不其然地生出憎恨的感覺。

更加令我感到抓狂的是，那個她說如果那一晚沒有放手讓他走的話……放手？讓他走？我由始至終以為梓聰一直都是只是在說曖昧，我以為只是好像我以前和梓聰每天Facebook inbox或者whatsapp，不是還有其他吧？於是我順理成章地問：「其實，你地到底做過啲乜？」

隔了一會兒，他回覆：「我有試過搞佢，不過我係無呃你，我真係仲係處，但我試過摸過佢，得一次，我真係無講大話。我返到學校門口啦，今晚再講。我愛你。」

可能我只得13歲，不認為未拍拖的男女可以有超越朋友之間的關係，當時當刻的無奈和絕望，真的難以用筆墨形容……我冷冷地回覆一句：「遲啲再講。」整天上課都心不在焉，不斷湧現梓聰用上之在美孚對我做的事也發生過在那個女生身上，越不想自己想越要不停想，想到自己的心口感到很悶焗都還在想，真的在虐待自己……

那天放學後我沒有給弟弟煮晚飯，我只是買了一個麥樂雞餐給他，他看到我買了麥當勞給他馬上笑著說：「Yeah!!!!!係麥樂雞啊，咦？家姐你唔食咩？」「我唔食啦，你食啦，我訓先啦。」我也聽不入耳弟弟回答我什麼便入房睡覺了。我睡醒之後跟他說：「我需要啲時間冷靜一下，你唔洗搵我，畀我抖下就好快無事。」「好啦，辛苦你。」看似諒解的他回應著。於是我除了不能逃避的班主任課時間見到他之外，我都沒有和梓聰見面或互發訊息，冷戰就這樣維持了一個多星期……

冷戰的途中都總會質疑，到底師生戀真的有可能嗎？自己真的捱得下去嗎？越想下去，似乎真的看不見成年人拍拖時經常在說的「未來」……

各位新年快樂啊
不過唔好意思，新一年嘅第一日都要大家睇sad嘢

記嘢真係好有難度

13歲
容我好仆街咁講句 你老師真係仆街黎

快啲放低
收拾心情
應付考試
加油

仲要有新女朋友了

唔係掛！
13歲就發生咗關係？

放低係放低咗，乜都del哂掉哂block哂，
只係一直都想搵個機會同人講，之前喺高登又唔方便寫，而家終於有機會
anyway多謝你

睇嚟佢真係教畜
想呃蝦條多過乜

唔係，啪啪啪係17歲

sor
我本來自問接受程度好高
但老師走去搞13歲學生仲要見幾次就摸仲要扑埋野
真係教畜黎
你老尾搵食唔好搵自己啲學生黎搞喇
驚已報

冷靜啲，13歲未啪㗎，唔好浪費警力啊

即係13歲就同佢一齊？

係，13歲一齊

講下笑姐
但真心嬲咗 搵食行開啲喇

未有關係都好有問題
同自己學生拍拖已經可以叫佢收工

我覺得同學生易產生感情係好平常 但13歲
中5,6我都仲接受到 13歲...我真係sorry我唔覺得佢值得做老師

好多女埋身，好多人好仰慕佢係一個好老師
不過平心而論，佢係一個老師嚟嘅真係

13歲，真係接受唔到，就算未啪啪啪
如果嗰時已有親熱行為，更證明佢想呃蝦條
只係蜜桃未成熟

唔覺得佢配
唔係識得教書平易近人就係好老師
做老師最重要既係品德
搞自己學生本身已經係有違道德
但太後生入行 有啲學生年紀太相近 會好似朋友咁親近進而有關係
我都勉強接受到依種感覺
但13歲...............
你如果控制唔到自己既感情 根本唔應該做依個職業

好老師？！此言差矣
好老師就唔會搞自己學生
好老師就唔會始亂終棄搵新目標
好老師就唔會害咗自己學生一生

請你唔好再用好老師形容呢隻真。教畜
唔該

不能同意更多

算喇 我相信宜家無論講啲咩 絲打都係唔會認同我
我當年比人 我都唔覺得對方既選擇係錯
就算後尾有兄弟屌我 我都始終覺得有錯既係我
可能係你心目中 佢永遠就係嗰個好老師
我只係希望終有一日你會醒

我唔會一下子評論佢咁賤格，因為都真係發生咗好多事，我寫緊㗎啦，如果你地最後都覺得佢係賤格，我都會接受嘅

唉 最後都要嘆返一句 這些機會

陰謀論咁講
佢可能等待緊第二隻獵物
唔係等緊，可以直頭係主動搵緊
還掂有咁多機會，啲女學生又入世未深
就好似你咁樣，居然到依家都話佢係好老師

巴打，真係要容我解釋一下先
我已經醒咗㗎啦，因為時隔一年我都經歷咗唔少，所以真心醒咗
我覺得佢係一個好老師，我係真係完完全全撇開咗道德嗰方面講，即係淨係放喺佢有心教讀，對學生好好呢兩點諗
無錯，我咁諗係因為我同過老師一齊，於是會想避開佢私生活方面嚟評論，先會有呢個結論，我真係醒咗㗎啦，信我啦嗚嗚

依位傻妹沉得好緊要 我都係出返去先

其實一齊嗰時佢呷醋多過我呷醋，同一時間會有幾個人追，激到佢直情想我del埋whatsapp

屌唔係啊 我而家有暗戀嘅對象㗎 唔係佢嚟㗎屌

你做好心理準備都得
你之後既每一任男朋友 都會好似我同上面果位巴打咁樣同你講一次

我都唔想講咁多道理 同埋同你拗好老師既定義
我相信總有一日你會完全清醒
但睇落就唔係今日

其實真係好後悔同咗佢一齊，未block之前見到啲status好多fans like/comment係會覺得啲學生好傻，尤其oscar ma件事被爆出嗰陣

依句就岩聽喇

憑以上幾句
絲打應該幾靚女
如是，更證明佢根本就係呃蝦條

唔係迎合你地而講嘅，真係成日都諗，如果可以正常同同學仔拍拖會點

有暗戀對象就行走第一步
如果之後一齊
你會唔會講佢知呢單嘢

青春只得一次 可惜

但我初中嗰時真係麻麻地

兜個圈讚宜家自己

我覺得唔好講
心入面會有條刺
男人就係咁樣

會正常好多
大家同年紀
puppy love
起碼無大人咁陰暗

咪就係

唔講 就變左自己永遠有條刺
起碼如果係我 屌鳩完個老師冷靜落黎之後我會接受到女朋友係咁
因為錯嘅始終唔係絲打
相信總有人會明

其實發生咗呢件事之後，我一直都唔敢同同學拍拖，萬一佢問到我係咪處時我應該點答，真係好頭癢，所以只能夠拒絕拒絕同拒絕
而家個暗戀嘅對象係高登巴打嚟，我一定會話佢知，要暪我班朋友已經鬱咗好耐，唔希望連未來嘅佢都想呃，所以無論結果都好如何一定會講

無

agger

高登巴打咁神奇

但你要遇到幾多個男朋友之後先有人明你
或者明你果個可以拍得到幾耐拖 我就唔知喇

以前都試過喺高登開過post識過一個巴打

唔會林早洩掛？

你知我講笑咋喔？！
到時又話係新會然

只能隨緣啦

這些機會

係，都無得強求

這些機會 。。。
講笑啦

可能係我無機會呢

食唔到記得返黎搵我

利申:厹

其實好自卑，佢之前有向我表示過，但真係好自卑唔敢害人

i know that feel...

所以話個教畜害咗你一生
但係唔好再自卑，亦唔好自責
總會有人關心你愛護你
唔會介意你嘅過去
過去的就讓它隨風吧

新一年啦加油

多謝巴打

文就聽日再出，各位早抖，新年快樂

咁你地都一齊左幾耐wor
你的朋友知道之後有咩反應

朋友到而家都唔知……

拍左四年都唔知 ?絲打你都好勁收得好埋

係偷情左4年

拍咗兩年幾

得佢某啲朋友知，但我無朋友知，理論上應該聽日會交代

咁樣唔係叫偷情叫咩 你話你有拍拖都冇人信

都算，學校無人知，大家都以為我無拍拖，又唔同同學拍拖，我班朋友問過我係咪鍾意女

我都唔知好嬲定好sad

大家仲唔瞓
我瞓覺先

新年快樂

快啲出文啦

（八）約定

一個多星期的時間的沉澱，很難熬。不能與他相處很難熬，沒機會與朋友傾訴更難熬。結果，不是我打破沉默很久沒有與他使用的whatsapp，而是他。

他說：「我係真係認真，認真到我諗咗好耐用咩方法證明。我終於諗到，就係介紹你畀我最熟嘅朋友識，佢地係我由小學識到而家嘅好兄弟，你可能一早喺facebook見過佢地，我好想可能介紹你畀佢地識，我真係好想向你證明。」

我已讀不回了已經好幾小時，心情忐忑，不知道應如何處理，但是我明白過去的事我追究是無意思，我也明白他應該是認真的，所以我如實回答了我當下的想法，原諒了他，不再冷戰了。

這天晚上，他告訴我朋友家的地址，我在樓下等候他下樓接我一起上去。第一次見他的朋友感覺應該像見家長吧我猜，很緊張。上到去的時候，他介紹向他的朋友介紹我：「喂！呢個係我女朋友，叫月舒。」我隨即接著說一句：「hello，我係月舒。」「我都知你鍾意呢Type啦！Hello，我叫肥庭啊，係佢小學識到而家嘅friend。」肥庭看著我說。

我和梓聰坐在沙發上，他就走上前開PS4給我們玩，我們幾人玩了一會之後，梓聰便去洗手間。肥庭突然開口跟我說：「我都聽聞過你地最近嘅事，其實唔怕同你講，計埋你在內，佢淨係帶過2個女仔上嚟，所以佢今次都係認真嘅，祝福你地。」「多謝你先。」聽到這番說話又驚又喜。

「喂！我入房瞓陣先，今日返工好攰，你地自便啦。」肥庭打著呵欠地走進房間裡。我跟梓聰說：「對唔住係我介懷太多。」梓聰摸摸我的頭說：「我明嘅，但我而家咁做你有無安心啲？」我點點地回應。

梓聰吻過我的額頭之後慢慢吻上我的嘴，我也不禁用上行動回應他。我用雙手攬抱著他的頸，他突然把我推倒，我整個人睡在沙發上，他的身體壓著我。這時候，我感覺到他下體勃起了。他一邊跟我濕吻，另一邊右手和左手在我身體的各處不停游走。左手隔著我的衣服把玩著我的胸部，右手的指尖輕輕地在我大腿和腰間不斷地上下掃動著，右手越游越深入，已經潛入我的內褲裡面了。

「咦，濕哂嘅？」他笑著對我說。我漫不經心的回應：「唔知啊⋯⋯」他左手繼續搓著我的胸部，右手的食指沿著我的蜜穴的縫慢慢的探進去，有點緊……也有點痛……但是，我腦海中突然浮現他與其他學生在做同樣的事情的畫面，我忍不住喊了一聲：「好痛，唔好入去啦！」他突然停了說：「好啦，對唔住整到你痛。」心理陰影始終不是想抹就抹得去的，所以我提出：「可唔可以之後一段時間都唔好做呢啲事住？」梓聰堅定的回應：「好，應承你。」

就是這樣，我們之間有這一個承諾。

多謝支持

出咗啦

唔答，怕自爆

自爆經歷都要出文

唉 我都係出返去先

女校？

做咩

男女

見到個老師咁樣好唔舒服

甜不夠甜

好少睇故會再次留言
我中學都有咁嘅事發生
好有同感 希望你會盡快move on

留名
我承認我第一眼睇個下以為呢個係gay故

當係故啦

遲啲應該好甜

你都試過？miss？

點解
多謝支持先

我都唔知講咩好

推

快d出文

我睇到第一篇個下以為月舒係男仔名
跟住又話個班主任係阿sir,所以就

呃蝦條嘅故事
一開始就講唔係呃蝦條有啲此地無銀
只怪你當年太純啦 太易信人
比人講兩三句就氹到
同埋你冇諗過如果佢哋真係老死 夾埋嚟呃你容乜易咩

Sorry，甜位扯咗

（九）媽媽

終於！終於！終於放暑假了！以往的暑假除了朋友約我逛街之外，都可以用「無所事事」四字來形容。不是上Youtube，就是看書，有時最無聊更加會備定下一年課，真的無聊極了。不過這一年有他，應該很不同吧。

暑假約會事實上比以往危險多了，大家都放暑假，都應該會選擇外出而不留在家，所以我和梓聰都是依舊晚上才一起。這晚媽媽休假，所以我們一家三口終於可以一起吃晚飯，吃過晚飯後，弟弟先進房做暑假作業，而我也打算進房襯衣服準備見梓聰，可是媽媽喊停了我。

我問她：「做咩事？」媽媽示意叫我坐下再說：「前排我成日都覺得好肚痛，我以為自己飲食唔定時所以胃痛，我前幾日真係忍唔住痛去咗睇醫生做檢查，醫生話子宮嗰位生咗個瘤，但而家未知係良性定惡性，你唔好擔心我住，我都知你大個女，幾乎擔起咗頭家，所以我想話比你知。」我不想媽媽要反過來擔心我，所以我忍著眼眶裡不停打轉的淚珠，安慰媽媽：「你咁叻一定會無事嘅，我愛你啊媽媽，好啦我約咗朋友行海傍，你早啲瞓啦。」

我和梓聰相約在荃灣海傍的盡頭，麗城花園對出的位置等。我坐在長椅上等梓聰之際，我不斷想「如果媽媽驗到腫瘤是惡性怎麼辦？」、「媽媽會不會離開我們？」、「弟弟沒有爸爸已經好可憐，沒有媽媽怎算？」，真的很擔心很擔心媽媽會離我而去……見到梓聰到之後，我沒有等梓聰走過來，而是我忍不住跑過去攬著他哭。梓聰把我放到他胸口面前，撫摸著我的後腦，溫柔地問我：「傻妹，係咪發生咗啲咩事？」我只是繼續在他的胸口啜泣著，點頭以作回應。

過了一會兒，梓聰牽著我坐到長椅上，我也像平常般坐上他的大腿上，面對面用雙手環抱住他的頸頂，不斷地在他的肩膀上哭不成人似的。哭到再無眼淚的時候，我終於從梓聰的肩膀抬起頭來，向他交代事情的來龍去脈。其實我都明白他沒可能幫到我什麼，只能夠做的就是安慰我、陪伴我，就是這麼簡單。我都安慰著自己不要老是往壞方面想，媽媽是個好人，她肯定會沒事的。

「好啦。無事啦我！」我笑著對梓聰說，然後梓聰牽住我的手帶我向前走。「下？呢度已經喺盡頭啦喎，前面去係去邊㗎」我問。「去深井㗎，我之前跑過呢條路。」他回應我。「咁咪好遠囉？」哭到累的我真的不想走這麼多路。「行到攰嘅話我揹住你返轉頭咪得囉傻瓜！」他敲敲我的頭說道。「好啦你話點就點啦～」我都沒可能說得過他，隨得他吧。

我們邊說笑，邊沿著前往深井的路走。走到中途，突然有位叔叔駛著單車從前方駛過來，梓聰一下子拉我到佢身旁，然後低頭吻過來，就這樣我們就在叔叔看著的情況下接吻。叔叔駛過之後，我笑著但帶生氣的語氣說：「如果係我地識嘅咁點算啊！」「無點算㗎，搏一鋪㗎咋。」我捏他的鼻子一下說：「下次唔准再係咁啊！」「係係係，知道女朋友大人。」他捏著雙耳扮可憐地說。

走到一處，我們見到有幾層梯級可以下去，可能是晚上的關係，顯得裡面更黑，至小就要保護弟弟的我並不怕黑，所以我們決定走下去。我們用iPhone的電筒照著，原來裡面只是一條樓梯，並無甚麼特別。既然我們走到進去，我們便坐在梯級上。我們面對面的時候很自然吻下去，可能地方細小，周圍都很靜，所以顯得我們接吻時的口水聲和呼吸聲都極為清晰。「而家⋯⋯仲⋯⋯得唔得啊？」梓聰問道。考慮了十秒，我一聲：「嗯。」，就接受了。

梓聰這次比之前兩次更加急進，可能是忍了接近半年的時間吧。聽到我「嗯」一聲之後，梓聰從吻我的嘴唇，慢慢吻到我的頸，再隔著純白Tee吻著我的胸部。我感覺到我的下體受著刺激而流了不少蜜液出來，應該弄濕了內褲吧。我的左手也很好奇小聰聰到底有沒有興趣起來，於是禁不住隔著褲子上下地撫摸著……

梓聰見到我的主動，他也把我的Tee揭開，然後把手伸到我的背後，把我胸罩的扣解開，然後一手把玩著我硬起的乳頭，一邊用舌頭舔著我的乳頭，太敏感的關係我也只能用手捂著口不讓其他路過的人聽到我呻吟的叫聲……梓聰突然解開我的短褲，他把手伸進我的內褲，摸到我濕透的下體，他輕輕地在我的耳旁吹氣，然後用接近氣聲地問：「濕哂係咪好想要啊？」因為流了太多水的關係，梓聰用手指比上次緊到會痛的情況，更容易滑進我的蜜穴裡，有時候一下深幾下淺，有時候好用力前後地指插，手指的抽插順著越來越水的關係，發出水聲也越來越大聲……這很快就令我整個人抖了抖，也感覺到蜜穴突然縮得很緊的感覺……

梓聰把食指慢慢取出來，然後把食指的蜜液頂都舔乾淨，可能是第一次，我反而覺得有點嘔心，當然我沒有說出口。他把皮帶解開，要我親自把褲子的鈕都解開，然後我慢慢地把褲子的拉鍊往下拉……梓聰把褲子脫到小腿，之後我把他的內褲也往下脫，「啊！傻瓜我扯緊你就咁拉落去我會痛㗎……」他苦笑地說。「對唔住啊……我唔知啊……下次唔會㗎啦……」

脫下內褲之後，微弱的電筒照著它，是我第一次親眼見到的，比想像的要長好多要粗好多。「放入口啊試下……」我把它放入口中，太長的關係只放到不到一半入口，然後用極不熟練的技巧把手放在下面上下擺動，再配合著口上下吞吐著，因為技藝不精，有時候牙齒都會不小心弄到小小聰的時候，梓聰都會抖一抖。不過不到一回之後，梓聰的呼吸聲越來越大，他喘著氣說：「唔得啦……要……要射啦……」他把小小聰從我的口中取出來，然後射向樓下的梯級。我們清理好之後，梓聰抱著我說：「多謝你，我愛你。」

我們牽著手走著剛才走過的路回家，應該是因為第一次吧，所以累得回家後連涼也沒沖就睡著了。

多謝
出咗啦～

唔洗sorry嘅

我都係咁
不過我係巴，非gay

原來我睇緊既係甜故

你咪又係寫甜故

我就係寫左甜故之後 開始唔鍾意睇甜故

有甜有情節

笑咗

留名 咁樣搞你個時係幾歲

你地仲一齊緊？

係

上面咪答左

你離開咗學校未？

離開埋喇

應該13 14

相差幾歲

13

我都11，不過都唔重要啦

男大過女都算正常啦

唉 好想做教蓄誤人子弟

你自己諗下 你同佢既回憶入面 竟然係甜佔大多數 我都唔知講咩好

我係收皮啦屌

我都想

呢篇我係用多咗篇幅寫甜嘢嘅
但其實你無講錯

Hi

做老師好大壓力

你自己都明 佢溝你班學生 係想做啲咩
我無謂講咁多

lm咁就小左個處

唔覺，純粹睇你點做

佢認咗佢之前係真心當嗰幾個學生係sp

你肯定你唔係？

咁我學校嗰啲都話大壓力，唔知啦

我係信唔係嘅（咪話我又沉 ）

閱

我識好多個都係咁講
但放假就瘋狂去旅行，日日post野食相
仲要準時3點幾放工

佢有好幾個朋友知，會一齊食飯，又或者搵佢唔到時會搵我都叫sp咩？認真討論

我地學校唔比3點幾走

最ON9就係佢啲朋友

點解

比我知我身邊邊個FD食13歲學生 我屌足佢3日3夜

我都會
為人師表唔係咁樣

佢同ex拍咗4年，好認真嗰啲嚟，所以佢啲朋友會好信佢
但佢啲朋友唔知佢食過其他學生

識人拍足十年一樣食學生妹
仲要飛左糟糠果個

啲人唔信佢 佢又點害人

多謝先

人渣

我都唔識講

咁故入面果個

我無話佢唔係啊

佢係好老師黎 人咩渣 唔準你咁話聰聰

人品差就唔教得書

老師都不過係傳道授業解惑，好少會有需要share私生活

邊個話老師淨係負責教書
何謂品德？

冇錯 人品差係唔應該教書
但依樣同佢私生活冇直接關係
佢私底下幾賤都好i dont fucking care
但你係學生面前 要做好榜樣
一個中學生 6年入面 有1/3既時間都係係學校生活
老師既言行舉止 會直接影響學生既價值觀
佢私底下對朋友點我唔理 但係學生面前依一面係唔可以展示出黎
如果你做出一啲野 影響左一個年青人既價值觀
隨時影響人地一世
連登都有個post 講啲老師點樣屈過佢地
有啲巴絲從此就唔敢返學/唔敢同人講野
老師依個角色對學生既成長係好撚重要
你自己都知oscar ma果單野
你諗下 係連一個補習老師都會係社會造成咁大迴響
何況係更加貼近你身活既學校老師

我明呢樣，只不過最最最無奈嘅係我已經無野可以做到，收埋咗好幾年，只係能夠喺呢度當故share

學校最重要既功能並唔係學習知識
可能現今既人已經未必會咁諗
但最重要既目的其實係要幫一班細路仔適應群體生活
而老師係佔左一個好重要既角色
所以點解老師既品德到今時今日仍然咁重要

但依個人 根本係入學校搵食
依班細路並唔係單純一個中學生咁簡單 佢同時係你既學生
一個老師既責任 並唔係教「識」你咁簡單 而係要教「好」你
就算教唔好 都唔可以睇住你壞
有依種心意既老師 先係好老師
自己壞 仲要將依種價值觀發洩係一班學生身上 你教到天花龍鳳都好 都係教畜一條

sor 已經係個po認真左n次
我諗我都係唔適合係度 個po已經比我騎劫左好似係

要你扯火咁多次真係對唔住
其實我係無咩所謂

冇咩對唔對得住既
我唔會認為所有人價值觀同我一樣
或者依一刻你睇我講野覺得好有道理
下一刻一樣會跟返自己果套諗野
人類就係啲咁犯賤既生物

純粹係我太認真去睇依件事 好似係

留名
終於live
樓主係咪同我一樣17dse

一開始仲以為呢個係純情故
點知個老師係你13 歲個陣已經開始咁搞你
師生戀我唔反對嘅，不過我覺得做老師應該要有分寸，咁細個就開始咁搞真係好咩
我以前都好鍾意個中史啊sir
個時我都好痴線，成日借啲依搵佢
平時又計啱時間，係佢返工放工個陣特登搵佢傾計
佢教個科中史又一定要拎第一
不過大咗之後，發現其實個時我只係仰慕佢
而唔係真係鍾意佢
唯一嘅好處就係我dse中史真係考得幾好

不過樓主dse要加油，唔好衰俾個教畜睇

利申：絲

不能認同更多

其實你而家講出嚟
個人渣都會即刻收皮

巴打，我都有相同嘅想法

絲打，你唔可以成日話無所謂
有啲嘢係要企硬
就好似呢隻教畜
其實你要告發佢
你都唔希望同類嘅事情發生係你啲學妹身上掛？
依家係要專心備考
等考完試先至告佢

女同學 但之後件事揚左

Live 左
留名

姐係你係個呀sir ？

Sorry大家，發生咗啲事個故要停一停，對唔住

相認

唉劇情寫得太出

教畜

腰斬

少年我老實同你講
十個男人九個賤
就咁睇佢既行為都知佢係好撚咸濕既人
你真係信佢個4年得你一個咩
如果係佢始亂終棄
你都不妨為自己爭取個公道同補償

下次寫故改多啲劇情啦
網絡既力量好大

愈睇愈嘔心
如果係真人真事的話

好想繼續寫

其實改咗都幾多㗎啦

有冇detail定唔可以係度講

同班嘅女同學 同 學校老師

之前擔心嘅事出現了
希望唔會太嚴重啦

13 14 屌佢老母

點解要腰斬

佢有上連登，咁啱之前上咗一陣熱門佢就撳咗入去，見到有啲情節好似，又有啲唔係，我無block到佢facebook怕同學覺得奇怪，佢cap圖問我係咪我嚟，如果係就唔好再寫，因為好多識佢嘅人都有上連登，驚認到佢

揚咗之後點算？

上面講咗

做咩心虛呀聰聰豬

講真做得出呢d野依家先走嚟驚會唔會太縮骨
真係驚俾人知嘅當初就唔會咁做啦
依家叫你唔再出只係等於幫佢掩飾
咁搞法遲早會有第二第三個你
枉樓主你仲維護佢

佢驚 就代表佢都覺得自己做既野係錯
錯 就要承擔責任

屌佢老母啦
男人老狗敢做唔敢認
支持樓主繼續寫

繼續寫

佢咁都唔係呃蝦條搵鬼信呀？
我都覺得初中既自己好易俾人哄到而曖昧
其實都未知自己係咪真係鍾意
因為好多野都未接觸過同有幻想
佢根本喺你地仲未太知咩事既時候搏下中唔中到其中一個或者幾個
把口緊係話真心哄住你先啦話放棄做教畜都肯
唔係點有下文？太狼死好易好快俾人踢爆
佢係好識哄妹妹仔囉
如果教畜你有睇到既收手啦
唔好再搞妹妹仔喇你呢個仆街

為人師表 做得出唔怕認啦下話？

大把故都係用真人真事黎開頭啦
唔好對號入座啦
其實我覺得做每一件事問心無愧自己過到自己就得啦
洗乜理乜q野道德
所謂道德 都係一班唔知有冇道德既人提出黎
點解要比舊時既思想封閉現時既自己

佢而家有女朋友，好似係

我都想寫，但佢係咁叫我咪聽你地講，叫我唔好寫

so

證明佢幾淆

所以應該再無我嘅影子出現……

只會有更多sp

樓主我支持你架！唔好怕佢

聰啊聰 係咪好驚變第二個Oscar Man啊

幾時岀

唔好理其他人啦，故黎咖呢個，係故仔，明唔明阿樓主？
我等你文

on9？
佢食得學生妹就負責任啦
樓豬咪on9

當然人間蒸發啦 個老師本身有婦

推到聰聰仆街

米玩啦，又要做又要驚比人知
隻教蓄擺明係睇穿哂少女情懷果啲食女高手黎
你入世未深先會比佢啲甜言蜜語氹到

咁大個男人搵個十幾歲既妹妹做女朋友其實係一件好變態既事，20歲搵13歲都接受唔到
應該咁講，重點唔係年齡差距，而係個女仔幾多歲。
中二仲要係自己學生都落手，除左變態真係唔知用咩字可以形容

樓主想寫就寫啦，唔想寫都唔緊要，
但唔好比個賤人左右你既決定，
佢呢家只係怕自己瀨野咋

認真左，其實都係故姐，如有雷同，實屬巧合架啫

支持樓主繼續出

個問題係，點解你要幫佢掩飾？
做過既野就要認

真人真事只係宣傳手法ok
繼續出文吧

好想繼續睇埋落去，唔好為左呢啲已成過去嘅人將你嘅故事爛尾

講得好岩
但係米你老母

如有雷同 實屬巧合
支持絲打繼續出故

咪係
點解要為佢做既錯事掩飾？

樓主 你再唔出文 我幫你報警

繼續出文支持

手快快
自隊一打

點解要因為佢一句就腰斬？
而家唔係單純因為自私想睇估而叫你繼續，
而係佢做得出點解唔可以俾人知？
佢有女朋友又點？即係佢要係佢女朋友面前做正人君子？
佢冇權阻止你。

屌你老母做得出呢啲野而家又淆乜呀聰聰 有上高登就岩啦 ，個個都爭住屌鳩你

驚比人認到就咪撚做呢啲衰野...
樓主繼續打喇...
你都係想抒發一下...
咪理條仆街喇

我睇到哂㗎啦，多謝大家支持
比我抖一抖，好快出返文

留低這串名字

帽事就好了

其實我有相似經歷 不過係中五

最緊要條友唔好傷害你

加油 讀書都係

加油

樓主

想睇啊 繼續出啦

你仲差十一粒 先係一打

推~

俾男老師追？

樓主呢

文呢

拖大家文，真係想同大家講聲唔好意思
比我休息一陣先，讀書同連日比人煩都好辛苦，但應承大家好快出文
大家唔洗擔心我，放心啦

唔理，同埋有好多刻都好想話畀我同佢其中一個共同好熟嘅mutual friend

有咩即管講出黎 唔好自己食晒
好多巴絲想幫你

我呢個朋友佢有睇你嗰故無睇我個故啊嗚哇

想搵人呻隨便搵我 你去我啲POST我秒回

我有留過一個㗎

SOR 果個 無視左 因為開開PO果個開返

係 到宜家仲未忘記到佢

最辛苦係佢向你講分手嘅一陣，再同你講佢有新對象，仲想攬你同送你返屋企，真心

好似feel到好大怨氣

無啊
係絕望地拒絕同走，係前所未有嘅失落

某程度上係好事

其實好想同樓主你傾下 可惜無咗inbox

樓主嘅文筆幾好，希望可以加速，雖然知道回憶是痛的

Between 我是來留名的

諗番起 又好sad, 我地 分開果陣， 係最開心既時光。 一夜間 咩都無哂。 原因係我best frd知咗之後， 走去問個老師。 但個老師話唔爆得， 驚影響佢同我。 之後就88。 宜家五年啦 仲好掛住佢

回憶真係好痛苦， 到宜家 同佢講過既野 去過邊度 基本上都記得 已經五年

你有無line？我可以擺個qr code上嚟，你就搵到我

多謝你讚我，好快歸位

想報警多d

故嚟㗎

r contact+1

擺明見你細個易昆屌到厭就換西屌啦
教畜食屎啦 我知你睇緊架屌你老母

你咁等於自爆

都係tg好啲 一係分身line

我打算比你加完就generate新qr code，咁舊嗰個就無用㗎啦

啪過5次都無就厭
不過無關係嘅都

訓未

聰聰咁多年黎都咁成功
有冇戈爆過佢出黎俾人告

唉 為人師表喎

失敗

可以呀 今晚十點 你post 我即add
你就轉
Ok?

我無，另外嘅學生都無告過

okok，記得add完話返我知

樓主寫得好好 好想睇落去
但小心為上

9點？ 廢事俾太多人add你
我有d擔心

你地小心

Hahaa, 直覺 覺得你好好人

你地而家喺咪度？

我做咩冇啦啦收好人卡

好了 我開左個分身line
id: lihkg40899
你地加我我再connect 你地唔好po

係度

好好人
我都煩緊就嚟計時做卷點樣10點上嚟，感激不盡

.

Now!

教畜故

做得出就唔好怕認啦
我知你睇緊㗎撚樣
絲打有好多人都係撐你同想幫你㗎

係咪唔再出文架喇

（十）撞破

「月舒，不如我地搵日去長洲或者南丫島啊，好無啊？」梓聰興奮的向我提議。「好啊，我都好掛住啲大粒魚蛋同芒果糯米糍，但暑假咁張揚入去咩？」我既興奮又擔心地說。梓聰歎了一口氣之後說：「你都啱，等我諗諗啦咁。」因為各種怕被撞破的憂慮，所以計劃無奈地被潛在的壓力擱下了。

這天可算是最炎熱的一天，當我埋頭苦幹地做看似無底的功課深潭之際，手機響來「叮」的一聲，應該是有人whatsapp我。於是我走到插座旁，拿起正在充電的手機，一按下去之後見到「張老師」，原來是梓聰。大家應該會奇怪為什麼我不會改「bb」、「梓聰」等等比較親暱的名字，因為我媽媽在家長日見過梓聰也知道其名，而且我猜媽媽知道我有男朋友的話應該會想保護我而了解我更多，所以想避免危險，只好捨難取易改「張老師」，就算有whatsapp都可以用排球隊做藉口。

你睇下上面

梓聰：「不如我地喺南丫島度book間房啊？我地可以買嘢食上去，咁就可以兩個人一齊，又唔會畀人撞見。」
我：「好啊，但過夜我都要問下媽媽先。」
梓聰：「好啊，你去得就話畀我知啦。」

其實我媽媽都是比較開通的人，所以我只是交代一聲，把飯菜一早煮好放在電飯煲內保溫，好讓弟弟晚上可以吃，然後我便入房收拾東西。其實我都沒帶些甚麼，只是帶了牙刷和內衣褲便出門回合梓聰。

我和梓聰兩人第一次在白晝的時分招搖地走上大街一起坐930巴士到中環碼頭上船到長洲。上船的時候我們坐到最前，只是為了避開世人的目光，偷偷地牽著手享受坐船時起伏不定的感覺。下船時我們也是一起的，不過，師生倆人在假日一起到長洲配上的形容詞並非甜蜜，而是危險……

見你地交換左LINE, 呢度又冇咩人

身同感受嗰位絲打想搵我傾訴咋，齊齊推po啦
BTW速度緩慢，皆因溫緊書

留名
繼續寫唔洗理佢
13歲同人含其實係咪都可以當衰十一? 衰十一個性行為應該都涵蓋埋口交?

SOR,好似催你文咁
DSE緊要過寫文好多
我等多陣唔緊要

樓主依家仲有冇同佢聯絡？

好似話分左手 個仆街有第個女朋友無再聯絡淨係add左Facebook

食緊飯覆得
我自從上幾個月佢主動搵我講啲好嘔心嘅嘢之後我就block咗ig同whatsapp，但facebook唔想比人發現就無block到

13歲以下同16歲以下判刑差好遠，不過唔重要啦都

咁你果陣唔係滿左13咩
其實都緊要
尤其是你話佢有係度睇到個故
佢要知自己做緊嘅係咩事有咩associate嘅責任應該要負返

btw 所有野假設你真係醒左你係咪都冇怪佢

我係醒咗，但我覺得再無必要踢爆佢或者點

求月舒add Line，唔該add左即刻喺到話我知

尋晚開始睇。覺得月舒好勇敢，處理到自己情緒，又文筆好，寫低自己經歷。想交個朋友，如果有需要，都希望安慰/幫到你。
好想謊言同樹花遊白都add Line傾多啲，但可以請月舒幫手add?

um. 我都係等樓主點睇 我純粹打雜

我做小型補習
有同過學生一齊，不過唔係自己學生
讀緊書一定唔會搞

下船的時候，我們刻意留待最後才下船，不過不得不說一句：世界真細小。下船的時候，人們總是愛擠在一塊根本不可能容下這樣多人的船板上，我和梓聰為了趕快下船也不禁地加入了人群當中，但最不幸的事發生了……

梓聰的正右方是他認識的人，這個男生是一位曾經參加過我們聯校活動的人，因為梓聰是負責老師，所以與他接觸過。他先開口說：「hello張sir，好耐無見喎！」然後仔細打量站在梓聰身旁的我，梓聰馬上接著說：「我記得你啦，你都入嚟玩啊？我同班排球隊都入嚟去camp，我地要攞咗鎖匙先啊，所以走先啦，玩得開心啲喎你！」然後我便跟梓聰以稍快的步伐先向前走，走的途中我也以不大不小的聲音說：「洗咪whatsapp個group我地到咗啊？」這句無中生有的說話是刻意讓那個男生聽到的。

越走越遠，才可以放鬆地呼出氣來，剛才是無比的不安。

我和梓聰終於走到一早預約了的渡假屋，取了鑰匙。我們好不容易來到長洲，好不容易步入只屬於我們的渡假屋，更加好不容易走了大半年的時間，面對一切的不容易，我們奈不住大汗淋漓都要擁抱，當下都能把以往感覺不安全的感覺撇下，只是想默默地看著眼前只屬於自己的他。

我都識補習阿sir同學生一齊

個阿sir有冇租個爵悅庭單位比你溫書？

無啊，不過試過有次同佢喺公園溫書，溫到冷親病咗

LM

絲打
等你文啊

等緊文

好似準備有甜

約去長洲過夜都係想扑野姐

咁我認錯人
之前識人個故事同你9成似
定其實阿sir都係鍾意食自己學生

都係搵食姐

學校老師搞學生真係....
可能係我思想守舊

咁多荃灣

巴打咁急加我有啲驚相認

利申: 我係黎推POST的

好似睇緊自己既故事咁
似到仆街
自從佢之後 我就好中意識教畜 同啲教畜一齊
利申: 當年同而家既佢都係一個好受歡迎 好好既老師

More

唔more啦 成十年前
佢而家已經有個好好既女朋友
好似係
好耐無stalk佢

樓豬快啲出文 好想追落去 加油

留名
感覺絲打的性格同我ex有啲似
可以對自己身邊既朋友完全收埋自己啲野

利申：幾日前分手

快啲出文

（十一）懷疑

我和梓聰面對面看著對方眼眸中的自己，別人都是失去見情愫，但梓聰和梓聰眼裡的自己卻是因危險見情愫，師生戀就是那麼與眾不同。

本來走了好一段路變得汗流浹背的我們，在空調房下都已經很清涼。我們從放下背包互看大家傻笑之後，就很自然地把手放在對方的腰間，我便踮起腳尖，與比我高的梓聰親吻。

吻一下之後，終於可以在只屬於我們兩人的空間裡，無畏無懼地跟梓聰說一聲：「男朋友，我愛你啊，嘻嘻。」「攬住你真係好幸福，好想一直都可以攬住你，女朋友。」梓聰用溫柔的聲線在我身體最敏感的耳朵輕呼，這一刻仿似這個世界、這個時空，只有我倆一樣。

點解咁多相似

真係好似好似
但當年我都成日借啲易搵佢
佢無溝得咁明顯既

唔係自己想收埋，有得比我揀都唔想揀咁樣，好痛苦
加油，捱過就無事

我係被動一方

因為同我好似
好彩你話係女朋友..

我地曖昧左好耐先一齊
而且佢無你呀sir咁大膽
但
佢都係帶校隊

絲打乖，總要放低

你對像係miss？
其實我覺得miss易溝啲
我學校都出過幾單師生戀

校隊真係攞命

我成日睇佢打波
佢都有幾個瘋狂fans

佢得幾個算好

得幾個瘋狂
瘋狂既意思係會跟蹤佢
每日都去教員室等佢搵佢
同埋成日摸佢

因為有好多教畜搵食

家陣啲學生妹咁猖狂

唔怪得咁多教畜搵食

好多年前

而家應該無曬呢啲女學生
因為佢都年紀大
以前佢fresh grad同我地年紀差不多

我反而係無啦啦畀人攬住嗰啲嚟，唔識都扮熟，男同學都照攬，痴線

喺嗰度瞓嗰度食嗰度屙

我同你行唔同路線哈哈

有時年紀大都會有學生迷戀㗎

咁佢無同其他學生有關係既

咁我唔知啦 grad左好多年
而家完全放低左佢
但當年係極度迷戀佢

都係仆街㗎喇！
但係樓主個係沒有最仆街，只有更仆街。
居然當自己嘅學生係sp

放低咗就好了

樓主個個真係好仆街
根本呃蝦條

駁唔到

因為都好多年
男朋友都換左幾廿個

前面屌左太多 睇到依度冇乜力屌

之後等我接力屌柒個仆街

輕呼的那一瞬間，可能是耳朵太敏感的關係，不禁打了一個顫抖，手臂都馬上起了雞皮疙瘩。梓聰似乎知道了，由輕呼變為輕撫……我們邊濕吻，邊走到那白色床鋪的雙人床，眼前的其他擺設，或者裝潢恕我無辦法仔細地看清楚，因為梓聰的下半身已經壓著我。

梓聰的手指又開始不規矩，在我的胸前遊走，即使隔著一件背心、胸罩都感覺到他的指尖在我胸前慢慢地打圈圈，慢慢的挑逗換來的是急速的吸呼聲。我的手也從他大腿內側向上、向上遊走到他充血脹起的位置……

我把頭慢慢移到他那腫脹的位置，隔著褲子慢慢地磨擦著，「我想要啊……」梓聰喘著氣地說。我用手解開褲子鈕扣，邊用牙齒拉下褲鏈，邊從內褲裡掏出小小聰，然後滴了幾滴唾液在它身上，用右手上下蠕動、不時在頂頭打圈……直到我一口放中吞吐著，時快時慢的上下吞吐著。我的左手和梓聰的右手一直都十指緊扣著，但他越握越緊，也突然問我：「我想射喺口入面得唔得啊？」我點點頭表示同意過後，梓聰就把他的精液全都射進我的嘴裡，我也順勢把它們一併吞下，雖然梓聰有點愕然，但也是面帶笑容地把我擁到他的懷裡。

喺你想屌之際，我竟然出甜

出甜都要屌條垃圾教畜

可能係同一個人

本來都唔想再屌，點知你出甜

應該唔係掛

我相信在看文的你們都應該會好同意，當一對熱戀中的情侶拍拖時都總是黏著對方，很少會被其他事分心，所以whatsapp普遍都不會太在意，更何況我和梓聰這次是難得地出外過夜呢。

我印象中那時候的whatsapp還未有藍剔和自己關掉最近上線時間的功能，最不安的事情發生了……我和他久不久才掏出手機來看看有沒有whatsapp，很多時都是見對方查看短訊，自己也跟著看，結果換來的結果是終於被同學懷疑。

大家可能覺得很奇怪，怎會有人這麼變態留意我們兩人的上線時間？我當時感覺既不安又奇怪，原來是曾經與梓聰發生過關係的學生做的，她不斷地打電話和whatsapp梓聰，說她認為我們應該是在一齊，上線時間太吻合，為的只是想梓聰給她一個交代……雖然不理解我有甚麼必要向自己無關的人交代拍拖的事，但如果不回覆的話，只是擔心她會因愛成恨，我像我現在正在做的事一樣，向大眾說出自己經歷過的事。爆光，可算是師生戀中最令人憂慮的事……

唔會啦，我嗰個2x歲咋嘛～

因愛成恨真係好恐怖

例如我咁
之前呢個post上熱門都唔係好敢㩒入黎睇
正正因為自己對一個大自己好多既prof單向地有種奇怪既感情 好驚又亂諗

隔左一排結果琴晚都係㩒左入黎睇 睇到訓著今朝起身再追埋先發現呢條聰聰咁仆街
屌你個肺呀聰聰 正人渣
支持樓主繼續出post DSE都要加油
仲有唔好理個賤種 學上面一班巴絲話齋佢都係身有屎驚自己瀨野先咁

絲打
prof會仲大膽
我奶過野

more

之前一到埗就被其他學校的學生發現，幸好可以用排球隊作擋箭牌。這次梓聰為了保護我們的關係，終於接了這個女生的來電。

梓聰：「喂？」
（我在電話旁都聽到女生正在哭，是崩潰的嚎哭，失過戀的大家我相信應該能感受到。）
女生：「你係咪同緊嗰個陳月舒一齊？你答我啊！」
梓聰：「點解你要誤會我呢個學生？」
女生：「你唔好當我傻㗎啦，我見到哂你地啲上線時間，好match㗎係！」
（這時鬆了一口氣，幸好她以為我們是經常whatsapp，而非斷言我們正在一齊。）
梓聰：「佢係我學生，同佢whatsapp有咩問題？你唔係我教嘅學生，但又同我傾電話唔係更加有問題咩？」
女生：「你真係無同嗰個女仔一齊？」
梓聰：「本來我無必要向你交代，但你不斷打過嚟，令到我真係好困擾我先迫於無奈聽你電話。我真係想再講多次你唔好再對我嘅事咁上心啦，我係真係知道我以前錯過，而家唔會再錯多次，咁係咁啦拜拜。」

梓聰接完電話後抱得我更緊，但佢示意我繼續不要出聲，他又撥出電話，到底他要打給誰……

唔more啦
好嘔心

加速

梓聰：「喂？肥庭有嘢搵你幫手啊。」
（原來是梓聰的好朋友肥庭。）
肥庭：「點啊？有事先搵我搞錯啊！」
梓聰：「我同緊月舒拍拖，但我下晝畀人撞見過，所以想side track下，想喺Facebook度tag你一齊食緊飯咁囉，你方唔方便先？」
肥庭：「我呢啲毒撚邊有街出㗎啫，你隨便tag啦，無嘢我繼續打機唔阻你同你個得意女朋友拍拖啦。」
梓聰：「好啦唔該哂先，下次請你食飯，拜！」

梓聰放下手機後，輕撫我的額頭說：「咁咪無事囉！唔洗擔心到唔笑喎～唔靚啦唔靚啦！」原來我一直擔心到連笑容都擠不出，這時肚子突然咕咕地響，梓聰聽到之後大笑地問我：「肚餓啊？我出去買嘢食啦，你有無咩想食㗎？」我尷尬得臉頰都紅地說：「我要一個芒果糯米糍，正餐食咩都無所謂，隨你啦～」梓聰就馬上出外買晚飯回來。

（十二）晚上
那天晚上吃了甚麼我真的沒有甚麼印象。吃完晚飯我就先進洗手間刷牙洗澡，在我開水後不久正在洗頭的一刹那，梓聰突然入來了，我馬上大叫：「做咩啊你？」梓聰笑意淫淫地說：「沖涼囉，可以做咩啫？」我都沒有跟男生洗過澡，所以很尷尬地說：「喂啊，唔要啊！」我看到梓聰的下體已經硬起，梓聰走過來，撫摸著我的陰唇說：「真係唔要？」嗚哇，摸著我敏感的部位，問我要不要真的很對自己喜歡的人拒絕，就是這樣我們就一起洗澡。

我踮起腳尖為梓聰洗頭，原來幫人洗頭很不容易，擔心洗髮露會入眼，又擔心太用力，洗了很久成功洗完，幸好都無發生甚至事故草菅人命哈哈。接著我把沐浴乳由梓聰的頸項，攬抱他的腰間塗滿整個背脊，再慢慢塗到他硬起的那處，塗到那處的時候花的時間更加多，用著順滑的沐浴乳上下套弄著小小聰，越來越多泡泡，梓聰的呼吸聲也就越來越急促，「我想出去畀你啊月舒……好唔好啊？」梓聰忍不住趕快沖走身上的沐浴乳，幫我抺完身吹乾頭髮後，便抱起赤裸裸的我上床……

好勤力出咗幾篇啦
我發現我一直無乜形容外貌上嘅嘢，我想知其實有無影響

點解咁多人之中會懷疑你先？

因為個女仔覺得佢係我班主任，而家又突然入咗排球隊，應該有啲關係先會咁

樓主考DSE咁早出文
last day咗喇？

之前打定咗幾篇啫～
中六邊有咁早last day

終於開左個ac留言 之前都追左一段時間
記得我中四嗰陣有個後生嘅男老師入職
基於女校既原因(更重要係學校得3,4個男老師 仲要係中年)
所以呢位呀sir立即好受學生歡迎
然後下一年 佢成為左某班中四既班主任
過左無耐就聽到佢同左佢班嘅女仔一齊
嗰陣大家都好震驚

都係果句 唔係年齡問題
而係個女仔太細（樓主呢個case黎講）
中四五先岩岩接受到覺得還好

當年都同過miss........唔知點形容
因為到而家我都唔知嗰陣算咩關係
睇到妳故事, 我恨我當初過於成熟
直到而家, 世界上從來無第三個人知道呢段關係
包括佢當時的男朋友, 而家的老公

同意
而且真心為個女仔嘅話 唔應該咁做

Btw樓主dse加油!!!

正如法庭的判詞話齋：
以成年人的心智去騙取未成熟的受害人，從而達到自己的目的同滿足自己的慾望。
如果係真誠相愛，更應該保護受害人，教導正確的價值觀，身為教育工作者，更罪加一等。
近十年左右改左用「教育工作者」，以前都係「為人師表」算
唔知係咪因為補習的案例出現

lm慢慢爬文

毛都未出齊

性教育工作者就真

唔知今晚有無文呢～？
等緊

小小聰⋯⋯笑左

唔驚相認啦，因為我讀緊u啦，中學係男校
但完全明月舒嘅擔心，網上識人真係要小心

係辛苦嘅我明，你可以喺度訴下苦

講緊邊樣

唔好意思啊病病地，今晚要早瞓，應該未有文住

乜唔會咁叫㗎咩

加咗啦～

今日會唔會出文？

會

唔好意思我唔舒服

我明...

唔敢追落去 愈睇落去愈有種揭開瘡疤嘅感覺

休息下啦咁
得閒幫你推下post

小心身體呀

他慢慢用雙唇觸碰我的鎖骨，慢慢移到我的腰部，最後到我的下體……可能是我皮膚比較白皙的關係，興奮會比較容易臉紅。太興奮的關係，我的蜜液都忍不住流出來，他的舌頭不斷地舔，我的呼吸聲也漸漸急速起來我嘅呼吸都越急……「係咪好想要啊……」佢親吻著我的蜜穴地說道。我也帶著害羞的語氣地說了一聲嗯……

他的手指替舌頭接力，他的中指突然慢慢地滑入我蜜穴……雖然有點痛，但緊緊地包著佢的中指感覺好充實，可能因為太多水的關係……本身佢指插我的時候越來越順……而且更隨住手指出入的速度發出「滋滋」的水聲……過多一會兒，我突然整個人都抖了一下，也感覺到蜜穴收緊了，緊緊地包著他的手指……

我也走到他充血的下體，刻意滴口水到它身上，舌頭由上而下舔著它，邊用手上下套弄著，然後在最敏感的那處用手指打圈圈……不久之後，他轉身把我壓住，然後把精液都射到我的口裡……而我也毫不猶豫地把全部精液都吞下，也追著他似硬非硬的下體幫他清理黏黏的精液～

可能因為來的時候又擔心，而且又有太多體力勞動的關係，我們都很累，但今晚是我第一次裸睡，而且跟自己喜歡的人裸睡……這種實在的幸福都是第一次感覺到的～

咁細個已經對你做啲咁嘅野 教畜
愈睇愈唔順眼

（十三）危險

始終昨天太累，所以第二天很遲才起床，我們兩人一起擠在不是太大的洗手間刷牙，一直以來刷牙都是看著鏡子披頭散髮的自己刷牙，但這次是眼前的是另一個頭髮蓬鬆的男子，當刻感覺就像新婚夫婦第一天同居的模樣。

因為中午十二時我們就要還鑰匙，我們以最快的速度換衣服收拾東西，然後還鑰匙給房主。我們走上街的時候發現人很多，喔對了，今天是星期天而且暑難怪有這麼多人。即使人海似乎能夠把我倆淹沒，但師生戀，乃至於嘗過地下情的你們，都應該很理解即使兩人無有牽手，只是一起都會怕被熟人撞見，簡稱「身有屎」，尤其兩人在長洲，所以我們都很怕很怕。

很有印象我們走到一家賣沙冰的店鋪，有的人在等著自己的沙冰，有的人拿著裝滿沙冰的紅色塑料碗離開，但最不幸的是我們看見昨天離開船時碰見的男生……如果被他見到的話真是水洗都不清，怎麼口裡見一伙子來，但只有兩伙子背著背包離開，可算是太不合理吧？

幸好，是梓聰一早在距離較遠的地方見到他，我們便加快步速向反方向離開，我們都太擔心在白晝時分一起的時候太招搖，所以我們決定放棄在長洲拍拖的念頭，馬上坐船回去，我們到達中環是這次不敢再一起下船，唯有一人最先離開，另一人就留守到最後才離開。即使在長洲共渡一宵很甜，但禁忌的戀愛卻是很澀……「現在丁點忍耐就能換取未來，忍住吧陳月舒。」這句是我經常放在心頭的說話，現在寫文的自己回想起來，既是熱血，又是苦澀哈哈……

我和梓聰各自回到家之後，梓聰來電。

梓聰：「月舒，攰唔攰啊？」
我：「還好啦哈哈」
梓聰：「其實你覺得我地今次拍拖有無咩破綻呢？」
我：「真係考起我添！等我諗下先，唔……」
我：「我諗到你睇下算唔算啊～嗱我地到長洲見到嗰個男仔，我地同佢講係排球隊去camp，但夜晚嗰陣個學生同你講完電話之後，你喺Facebook tag 肥庭食飯，超大個矛盾，死啦點算啊……」
梓聰：「我真係諗唔到咁都畀你諗到，叻叻豬～放心啦個post我今次淨係較咗畀朋友睇，而且我記得個男仔係無add我Facebook嘅，所以無事啊，放心啦傻妹～」
我：「呼～嚇到我個心都離一離啊！！！！」
梓聰：「傻瓜！」

就是這樣，我們談到我媽媽回來的時候就斷線了，但不得不說，這次雖然驚險重重，但幸福的感覺總是超越於一切的。

樓主身體有無好番啲

訓一覺好返好多，多謝關心

終於有文睇
估唔到一齊去CAMP都冇...

Take care

其實我一直以來都唔想做到最後嗰步㗎……

開頭忍到但後尾忍唔到…
等待解話

（十四）中三

說時遲那時快，終於中三了。正如上年開學的預期一樣，新面孔的同學不多，唯一變化太大的可算是男同學的身高。這年梓聰不是我的班主任，雖然梓聰不用再在家長日見媽媽是一件好事，但令我耿耿於懷的事，曾經與他有關係的林曉彤是他的學生，我沒能力阻止，也沒可能阻力的無力感是最令人心悸的

今年的班主任是一位反應頗遲疑、說話很官腔的大叔，開學的頭幾天都要我們聽他說一大堆「書中自有黃金屋」、「文憑試一試定生死」、「精英班是學校的希望」等等當時一向都覺得離自己很遠的道理，坦白說如果他的聲音可以讓我好像喇叭能夠調至靜音的話，相信我到暑假都一定不可能記得他的聲音。我總是覺得他的聲線是噪音，會越聽越上火，所以為了不因為一個人的聲線荒廢學業，所以我上數學課的時候都選擇了自修，幸好沒有退步，否則我應該很討厭他。

中三這年我記憶中是很累的一年，因為中三是升中四選科前的一年，所以讀的科目突然增加了很多，我當初很愚昧地認為，不考前列名次的話，就會喪失選擇自己想讀的科目機會，於是這年在讀書方面都下盡苦頭。我一向不擅於背誦，每一次測驗考試前背中史我都總是哭著背書，絕對是很難忘的經歷……

要努力讀書，無疑地會捨棄了不少私人時間，我失去最多的是與梓聰相處的時間。不過失去時間，也漸漸換來更多吵架的回憶……

會講，但應該比較後，因為都已經係大個嗰時嘅事

我會縮短返個timeline，盡量講多啲重要啲嘅嘢㗎啦，我怕講哂真係有排寫

唔緊要，我好樂意睇

準備考試要緊
唔好太花時間寫故

希望你已經釋懷啦 (合十)

岩
寫故當讀書放鬆下
可以dse完再寫個詳細版

我覺得自己花咗好多篇幅寫甜

係咪因為你地一齊好多都係甜
講笑

揀錯色

個老師根本一步一步咁計畫
佢係一個好老師 但唔代表佢係君子

老老豆豆你同條教畜之間只有性無愛
尤其是你話佢真正得手之後就飛咗你
令我更覺得佢當你係性奴多過女朋友
sor 一講條教畜就火嚟

長洲好似除左甜，冇咩玩到

都咁多年喇，無咩苦唔苦啦
無謂騎劫妳個post喇
比起妳的故事，我的太複雜

愈寫應該愈傷心
不斷回憶當時

依句中肯 一定諗返好多當時畫面

文

（十五）教員室

吵架一詞，基本上在首一年的時間可算是沒有出現過，但之後卻常常發生……

我相信大部分的學校都是每層都是同級的班級，我的班房近前面樓梯和電梯的，是全層的第一間課室，而梓聰當班主任的課室則是在隔壁班的。時候隔壁班上體育課，又或是班主任課的時候，我總是用期盼的眼光看著玻璃窗外等待他，他也會在經過課室的時候看進來，總是有種挺幸福的感覺。在校園內我們能夠做的事不多，能夠四目交投經已很滿足。

之前提及過梓聰一位班上的女同學叫林曉彤，她曾經是排球隊的隊員，但聽聞她媽媽認為她花太多時間在排球練習，所以親自到學校迫梓聰趕她出校隊。表面上就是踴躍練習，但實際的原因大家都一清二楚，都是因為梓聰是教練的緣故……

這次吵架是考試前夕發生的。其實我抑壓了很久，原因是我經常看到班主任課完的時候，林曉彤經常匆忙地跟出去與梓聰談話，有時候小息梓聰到班房收同學的通告時，她都總會藉機搭訕，我都見過不少次梓聰都刻意找男同學迴避，所以我都無理由責怪他甚麼，只能夠啞忍。但「忍得一時，忍唔到一世」的道理有誰不清楚？

考試前，我和梓聰在家附近的一個公園溫書，印象中我是在溫中文，當時我中文的閱讀理解不太好，雖然梓聰是教體育，但他的中文都太好，所以當天我就拜託他幫忙。當溫到有點累的時候，我就拿起梓聰的手機來看whatsapp。

當我拉下的時候，我見到「林曉彤」的名字，梓聰是一直都沒有看到裏面的訊息，那麼我就搖搖梓聰的手臂然後問他：「點解你唔睇林曉彤啲msg嘅？」梓聰嘆了一口氣說：「我同佢已經無嘢，但佢又係咁搵我……」聽到之後我都不按進對話，免得她以為梓聰理睬她。

不過……我見到最新的訊息內容是：「其實我好掛住教員室……」平常的我們是不能隨便進入教員室，除非有老師的同學，我真的不是太能猜到是甚麼意思，於是我把手提遞到梓聰面前問道：「教員室即係點啊？暗語嚟？」梓聰支支吾吾了很久，然後握著我雙手說：「你千祈唔好嬲我……對唔住……」

因為要溫完書之打，所以原諒我成日深夜出文

講得對唔住 即係佢已經有同林曉彤暗地裡搞埋一碟
賤人

唔緊要
溫書要緊

相似經歷..
仲要仍然慢慢地深陷緊

屌正仆街黎
食咁多個女學生

教員室⋯⋯聰聰張枱下面⋯⋯
（猥瑣ff中 ）

wadiu 仲要教員室？
呢件事離譜左啲
正常老師一定唔會夠膽咁做

正評ed.
呃自己教ge女學生真係太過分.感情同身體都呃哂 樓主再慘d.連青春都呃埋..
真係好慘

推下POST先

依個當故睇係幾好睇，真人真事好sad

有就一定有，重點都係咩時候搞埋一適

好好人

發生緊定點

盡量快啲出，睇下你估唔估得中先

我知嘅都係3個，好似係

膽就人人都唔同嘅……

故嚟㗎咋乖啦唔好扁嘴啦

幸好我都仲細

咁當故開心睇啦乖

一見樓主上水
就知就黎有故睇

月舒dse要加油
有唔識可以問我..

我向來都是對事很有信心才會許下承諾的人，我根本不知道是甚麼事，真的沒信心地說：「我真係唔知咩事應承唔到你……但你坦白啦好嗎？」「嗯……」他始終都是要向我坦言教員室到底是甚麼一回事。

他深了一個呼吸，緊握著我雙手說：「我之前咪同你講過我同過兩個學生有過關係嘅？」「嗯。」我回應說。然後他繼續道：「我試過有一次同排球隊練習留到好夜，成間學校嘅老師都已經走哂，排球隊練完嗰陣我上返教員室打算執嘢走，林曉彤就話想我幫佢喺教員室度影印啲嘢，咁其他學生走哂之後就得返我地兩個……」

我見他停了不說，心知應該都是不好的事，我接著說：「唔緊要㗎，你繼續講啦。」他看了我的眼色都應該知道我是下定了決心是要尋求真相，避無可避的繼續說：「當時我地兩個都有師生以外嘅其他嘅關係……咁……咁都知道兩個人單獨相處唔係真係影印咁簡單……上到去教員室嗰陣……佢就一下錫落去我度……我……我真係無自制能力……所以……就係咁……」我不是想佔字數才用這麼多的省略號，是因為這次我第一次從平日信心滿滿的他口裏，聽到最沒信心、怯懦的一句話。

當刻的我不得不相信這是事實，亦痛恨自己喜歡上過去滿是情債的人，更加無法接受玩到學校的教員室裏去，更加更加不能接受仍有半年時間他們要以班主任和學生的身分相處。好幾個月前的我，我慷慨激昂說：「過去並不重要」，但現實的殘酷不能不令我投降。好記得那刻我並沒有想哭的感覺，但眼淚倒是自己從眼眶中淌下，無聲地淌眼……

一時三刻的原諒，恕我再有廣闊的胸襟也好，都無法能像聖人一般寬恕他的過去，以及被過去糾纏的現在，於是我帶著淚冷冷地說：「唔好追我拉我留我，我需要嘅係時間。」我便收拾好桌上的書本步出公園回家去。

黃昏時分，秋風吹起枯黃的落葉，昏黃的路燈照著我的背後，映射著我獨個的影子，當下已經欲哭無淚的我問著影子：「我係咪應該同你一樣，應該自己一個好好行落去呢？」影子並沒有回答我，我也得不到答案。

回到家看著正在溫習的弟弟，提醒了我不要行屍走肉般似的，先放下兒女私情，用工作好好麻醉自己，乖乖的做個書呆子吧。

呢篇出得好慢，打完又改打完又改，因為過去嘅事太深刻，太辛苦

深夜都仲等緊，多謝哂

突然寫返先會咁啫放心

過咗去嘅就算啦...
放眼自己嘅dse...
加油呀
有唔識可以教你
唔係厹 只係我都係做教育...睇唔過眼一個女仔比人搞成咁...

最後佢有冇話你知佢地做左啲咩, 淨係錫?
唔想答可以唔答

樓豬加油
睇左頭幾版都係唔想睇落去 唔係你寫得差 係你既遭遇真係 加油阿

poly eie?

仲發生緊 都3年幾

樓主加油

一直都追文追得好貼 只係一直都無留言

仲有好多人支持你架

仲問

（十六）開口

考試至考完試好一段時間梓聰都沒有與我聯繫，歸根究底都是我自己叫他不用追回我，但太久沒有相處，只是在校內見面數次，不止現實中的距離遠，內心的距離更遠，好像突然降格成了陌路人似的。

空洞洞的感覺令我不禁地問自己：「到底現在我們是甚麼關係？」我已經毫無頭緒，很忐忑很忐忑，很想馬上將手機解鎖按進whatsapp問他，但想到whatsapp就情不自禁地想起「林曉彤」、「教員室」、「接吻」等等一堆令我內心重創的字眼，還有我未知情節的幻想，一切一切都令我恨不得把自己躲在世界的角落永遠逃離此個比叢林更現實與殘忍的地方。

我接受不了太多，於是我選擇了向現實低頭，手執手提問：「我想知，你仲鍾唔鍾意我？」我見到他馬上上線，應該是巧合吧。他說：「仲係好愛好愛，我選擇咗講一切畀你知，我預咗呢啲情況，但我真係想向你一個承認我過去所犯過嘅錯，係真嘅。」接著他發送了從我自己默默離開公園那天起的手機日記給我看，記錄著他每天的心情和想法，好希望我能夠理解和原諒他。

我相信我直接跟大家說我因此原諒他的話，大家應該都會很看不過眼我竟然原諒得到他，但我必須很抱歉地承認，是的，我原諒了他。因為還算是小孩子的我認為他真的很有誠意，每天都會千字文紀錄自己想對我說的話，對當時每晚以淚洗面的我來說是重生的感覺，情感大於一切底下，我接受了他的道歉。

不過，這次我做了一樣到現正仍是刻骨銘心的事，就是主動問他到底與林曉彤做過些甚麼事，這不是為了滿足你們的好奇心才寫的，而是上一次我問他與另一位學生發生過甚麼事，他只是用輕描淡寫的方式告訴我只是摸摸而已，所以我當時真的跨過很大的心理阻礙才敢問的。

我鼓起勇氣地問：「我好想知你同林曉彤做過啲咩，詳細啲我都唔會嬲，真的。」

他抱很疑惑的態度向我確認：「真係唔會嬲？」

我很堅定地說：「真係唔會嬲，只要你肯講的話。」

他輕輕瞄了我一下才開始說：「我同佢其實試過兩次，兩次都聽哂？」

我馬上以「嗯！」的一聲回應著。

唔緊要，我本身都打算喺新一章度講

一齊緊定點

冇記錯前好多篇已經有講佢同其他女同學有曖昧and身體接觸，所以今次應該指進一步嘅性行為

樓主好勤力，一早起起身趕文

預計之後嘅內容會好沈重
所以先會令樓主咁深刻

痴撚線架咩

鍾意人既時候真係好易受人氹

可能大家覺得無咩事

證明你愛佢

其實你有冇瞓
琴晚咁夜，今朝咁早
仲要打啲咁痛嘅野

緊係有啦，我唔瞓唔得

咁都好啲
等你出文

如果佢害多個學生，你會爆佢大獲定係由佢繼續咁做？

無自制能力...最無恥既藉口黎姐

根據樓主所講，個教畜唔止害咗樓主一個，仲害咗好幾個女學生，亦可能還有其他受害學生佢無講出嚟。
所以樓主要企出嚟舉報佢，免得學妹再受其害囉！

agger
諗起佢而家可能喺佢嘅朋友面前認叻食過幾多妹妹已經扯火

樓豬你分享完你既故仔之後就快d從新上路喇，考好個dse佢，大學生活等緊你

前提係我要知佢係同過個學生有關係先，都好有難度

樓豬畀人呃蝦條

但當你喜歡嗰個人，係唔用用無恥呢個形容詞配上佢度嘅……

喺我之前係有嘅，但之後就應該無了

應該唔會，佢會塑造佢係正人君子嘅形象

他繼續說：「一次就係教員室，咁佢錫落我度，我按耐不住就繼續，但始終學校教員室雖然已經無人，但我都驚太耐先落返去會畀門口個看更懷疑，所以我就只係隔著衫褲摸佢上下部位。我可以繼續講？」

我的聲線沒有改變地道：「可以啊。」

他握緊我雙手再接著說：「另一次就喺海傍附近，因為比完賽，所以我就同佢一齊行返屋企，佢住荃景花園，側邊有啲暗角位，我就同佢試過喺個邊曳……但今次就我有指插佢……佢都有幫我用口出到……就係得咁多，千祈唔好嬲啊……」

可能是我的想法較保守（唔好忍唔住問我保守你又師生戀），所以都不是太能夠接受與自己關係只是朋友，但性方面則超越了朋友關係……於是我斗膽地問：「你地都錫過，其實有無一刻，只係一刻，有鍾意過對方？」

他聽完之後愣一愣，應該是沒想到我會這樣問，但他回應說：「你都知我好分得清好感鍾意同愛，所以我今次氹返你時，好坦白講咗一句好愛好愛。但對佢當然係有好感，但都只係停留喺好感同鍾意，所以就唔會發展落去。」

到底這句話是安慰我，抑或是將自己戲弄別人的身體一事合理化？我統統都分不出。當初說是性伴，還在說是有好感，難分真與假……

人是講情感的動物，何來不會生氣，但有甚麼可氣的？他已經盡了他的能力擺脫，也盡了他的能力解釋，更盡他的能力安撫我，不是不想生氣，而是我恨不下，真的把這些大抵是回憶的片段埋到內心深處，但這個梗到此時此刻我都能夠告訴大家，我仍是很在意的……

感受到當時樓主好愛佢

可能大家睇完呢篇會覺得都無搞到好盡，我無必要咁心痛啊。但其實女仔好重視情感，當佢同學生都可以搞出好感嚟，我會諗我都根本都可以無咩特別，同啲sp無分別……加上我覺得有感情嘅都唔算係甚麼sp了，呢啲想法真係令我當時好崩潰，但氹幾氹都無理由再繼續嬲佢

所以我就話如果

其實師生戀真係唔係問題，問題係有D人鍾意利用老師的權力所帶來的魅力去搞D學生。
而呢個老師好明顯就係呢D咁既人。

師生戀其實唔係一個問題 尤其高年級女生同初出茅廬嘅老師 年紀同話題都唔差太遠 我當年都傾慕過又後生又charm嘅呀sir 就算年齡差大少少 總有叔控嘅女生或是童心未泯嘅呀sir 問題係倆者關係應該保持單純 普通男女朋友都應該專一啦 但最欠打嘅係個教畜一開始就只係諗住食女 我都有個姊妹同佢以前個中學老師拍緊拖係真愛 只係樓主非常不幸地遇上一個賤男

一齊左一段好短既日子 然後分開生活左年幾吧
我一直唔敢搵佢但仲好愛佢
而佢一直都有搵我約我出黎
我都冇呢份既勇氣 覺得佢玩玩下

分開期間 可能加上學業壓力同埋真係好愛佢 抑鬱左半年左右時間 到而家都係覺得自己move on唔到。好想走 但走唔到..
佢仲要一直都間唔中whatsapp搵下我咁
想點姐撚樣

我明，佢個心 始終俾人分咗
有得第一次 就有第二次

個老師擺明有問題 食家 仲要專食乳鴿喎
咩好感呀 試食唔係咁正就唔買呀？

講得好
支持報警拉左佢，免得再有人受害

無搞到好盡都會好心痛
搞完消化埋至知實在太遲

唔係潑冷水
可能佢根本對你無愛，何來分心？
只係其中一個比較容易落叠嘅sp

屌睇到好嬲！ 你之前果位班主任正仆街黎架喎 唔洗再幫佢講野啦

唔好意思啊各位，因為寫完上章之後個心真係好唔舒服，同埋無哂頭緒寫下一章，所以冷靜下無入過嚟，今晚/聽日應該會繼續出，抱歉

唔好理催稿，平伏好自己心情，要你寫返每筆都心痛

唔係催稿
只不過驚你唔再寫落去
你平伏好心情再寫

痴撚線！痴撚線！痴撚線呀！！！！
教畜我屌你老母呀

樓主加油

希望樓主係講大話成件事係假
如果係真 個仆街仲係到食緊妹妹仔呀屌！！！

唔係催你呀
樓主要加油，呢度個個都撐你

樓主加油

加油啊樓主
慢慢黎吧

加油啊樓主！ 等你繼續出文

未試過睇甜一d都唔覺得 反而愈睇愈覺個男人好嘔心
一路睇個心一路叫住唔好呀唔好呀唔好呀

希望樓主諗番起件事時唔好太傷心
寫唔到唔緊要，就由得佢吧

其實我有諗過考完再出，其實而家心情好返好多，似乎係在意少咗，係諗緊點整合嘅情節點寫，唔洗擔心我，我好返好多

不過，如果我考完試，即係4月底先出會唔會好不負責任咁

[quote]不過，如果我考完試，即係4月底先出會唔會好不負責任咁[/quote
四月底先考完？而加先一月。。

唔會呀
啲事對樓主黎講係切膚之痛，大家唔會介意嘅

考好個試先啦
DSE比寫故重要太多

唔會 冇野俾DSE更重要
利申 第一屆DSE fg

唔會，俾心機考試先，冇嘢比dse重要呀！

唔會
俾心機溫習
考好個試

唔會呀 等你考完dse先再出啦
始終dse係關乎到你往後幾年既日子
希望樓主寫完就可以好好放低喱個人

月舒要加油
點都會等你出故
Dse重要

樓豬DSE順利嗎

等你出故

Sorry

覆whatsapp呀屌

做咩又同樓主say sorry又叫樓主覆whatsapp

精神分裂

仲以為有更新

Hi 大家
我考完試啦

等咗你好耐啦

係咪會出文喇

期待你出文

等緊

屌那星😂 已經估到結局

絲打加速

我準備出返文㗎啦

好快好快啦

你係直情知咩事，學人料事如神

好想知結局！😞

咩都唔知的人 上

收皮啦你！😡😡😡

仲係到 快出文

等出文

等出文x2

（十七）暫別

寫到這兒，你可能認為他是在耍我，內心應該不停勸我放手。但年少無知，則使我泥足深陷……我們之間的好特別回憶並不多，次次都是在夜闌人靜的地方見面，就算一開始有所謂的刺激感，但時間過得越久，都只是變成了習慣而已，不過那一晚雖則沒有甚麼特別，但不知遁為何對於我來說印象是無比的深刻。

印象中，我們在深夜由荃灣慢行至青衣，雖則和他之間仍然有一層隔閡，但是當自己有一刻感到不需要擔心其他人的目光，能夠勇敢牽起對方的手，走上平日我們不敢踏半步的行人路，霎時忘記了彼此不快的回憶。

當期時都快進入夏天，日出的時分都大概在五時半，抬頭望上天空看到荃灣方向的天空依然是深藍色的，而青衣方向的天空則泛起一層魚肚白，我們倆人停下了欣賞這片我從未見過的美景，「好靚啊可？」我目不轉睛地看著天空問道。「嗯，真係好靚。」他回應著。

而他告訴我，連接這兩地的海峽，是名為藍巴勒海峽。這個地方的名字極度不像香港的地名，當刻則感覺我們不在這個對我兩來說危機處處的地方，不過這種感覺僅僅只有一次……

可是，眼見對方身後的天空顏色與自己的有所不同，仿彿在逼我記起我絕不想面對的過去，像在告訴我，我和他是身於不同天空、不同世界的人，我忘記不了他的過往，無疑地使我難以接受現在的他……但「分手」這一詞，我很瞭解自己，我不捨得他，更不捨得分開。

不過這次，不得不使我們要暫別一下……

我和他都習慣在Facebook inbox聊天，平常我上線的時候，他都會主動找我，但這晚是例外。他平常都愛做學生的樹洞，我猜應該是與學生聊天吧，但猜疑都不是上策，所以我就主動問他：「喂你做緊咩啊？」

他：「無啊同學生傾緊偈啊。」

我：「邊個學生？」

他：「林曉彤咋嘛。」

他看似說得好輕挑，但我的心卻好沉重，又是她？為甚麼？在聊甚麼？為甚麼還不顧忌一下？為甚麼不考慮我的感受？一大堆疑問句接二連三充斥我的腦袋，就快崩潰，但我不能自己想多了，可能是正經事呢，猜錯了對他們兩者都不公平，而我也沒甚麼退路，只好硬撐頭片皮問。

於是我深一深吸呼、冷靜再按下「send」一字，問：「哦……你地傾咩？」

他：「傾佢同佢男朋友啲嘢。」

啊！對喔！她最近交了男朋友，可能已經徹底放棄了梓聰，想到這兒我的心頓時安定了一下。我就對林梓彤的戀情衝著一本好奇心，然後問一問：「傾啲咩啊？舉下例子啊，我都想八卦下啊！」

追到

他：「佢話佢同佢男朋友喺戲院曳曳囉～」

知道了之後，就像仍未癒合傷口上的膠布拽下，再插一刀，但這一刀無足以置死，我寧願死了無知覺，也不願意感受痛苦。建立一件事很難，摧毀一件事很易。這一次又一次的絕望，讓我知道我根本無辦法去認同他所做的行為。我更加知道，我是應該放手，不是，是放過我自己。

我：「其實你同佢之前都咁，你唔覺得咁傾好有問題？就算你唔諗佢，你都諗下我啊……你試想像下如果我同以前嘅sp傾呢啲嘢，你會唔會un住un住？你唔洗答我㗎啦，我地分開啦。」

然後我就沒有應他任何說話，就算他到我家樓下也沒有忍不住去找他，在學校也當不認識，直行直過。你問我當初愛得要生要死，分手有沒有後悔？有，我後悔在我之後忍不了心，答應和他再次一起……

女主之前有sp？
太耐唔記得sorry

阿sir喺我之前有兩個學生sp，我打個比喻如果我有佢會有乜感受，我無啊

推推先

明白哂 btw 文？

做乜鳩啊你唔記得咪爬番前面囉答完你又即刻chur鳩人
文文文文你老母咩文

你有！

7頭樓主返左大陸唔出文 大家留意

唔得閒呀佢 耐心等候啦

情節仍然一樣
我唔係平行時空入面另一個樓主架呵
證明仲有好多人都有相周經歷
點解人生要咁苦

（十八）分開

在我說分手後，是的，是真的分開了好一段時間，不過我們在途中都還有以朋友的關係聯繫。

在那段日子，我幾乎都行屍走肉般，晚上就以淚洗面，就算多麼辛苦也好，都無辦法跟任何一個朋友訴苦，是無奈是痛苦的。

但他好像跟我不同，他的生活似乎比我更多姿多彩。和我在一起的時候，我曾聽說過一位女教師，不是我們學校的教師，彼此是排球隊的帶隊老師而認識的。我聽說過這位miss都經常會找他說帶隊的心事，也會找他說感情事，但我知道他喜歡做別人的樹洞，於是從來都不干涉、不過問這些事情，隨他吧。

但在一次他主動Facebook Inbox問我近況如何，我是自尊心很強的人，無奈過得有多差，甚至那段時間經常由心病變導致生病也好，我都只是向他表示還好。當然放不下的我會反問他近況如何，原來他比我想像利害，生活得很好，哈……

出現了 sorry

唔明，對方過得比自己好，但自己仲係原地踏步，好苦

絲打快D出文啦

我意思係 我同你既經歷都好類近
但我已經慢慢放低左
但同自己講，我會永遠地將呢段回憶收藏係心中最深處
係遺憾，遺憾在唔可以同一個自己咁愛既人一齊
但幸好，幸運既係我好清楚對佢黎講，或許根本談不上愛

樓主你完左dse之後會有一大段空檔期，
盡量搵多啲野做，充實下自己
當時間慢慢過去之後你望返轉頭，會見到當初自己好似個傻瓜咁圍住佢走
但女仔當自強嘛
唔愛自己既人 叫佢含撚啦屌

等文

（十九）新生活

這天放學我從他的Instagram的Caption知道他應該和那位女老師約會，我會崩潰，因為這段日子都雖然不長，但也稱不上短，為何這麼快就能夠忘記過去重新出發？內心很質疑所謂的「愛」是甚麼。不過，我都清楚，他大概不是屬於我的。

原本下年中四的排球隊隊長應該由我擔當，但是為了避開我和他之間的關係，我向所有隊員請辭了，就算他們私下挽留，但都被我的決斷拒絕了。我避他應該也避得很徹底，對不？

沒有了他，沒有了排球隊，看似沒有了很多寄託，但是這大概讓我有了目標要專心學業，還有朋友。過往甚麼復活節、中秋節、聖誕節等等節目，我都為了留時間給他，於是朋友的約會都要左推右推，甚或在午飯時為了見他幾面匆匆吃過飯就到排球場練習，平時只能在午飯時與朋友相處越來越少。

不過自從分開過後，午飯或放學後都能與我幾個很好的朋友一起，她們生日的之前也可以有時間準備整禮物寫千字文的卡，這些朋友比所謂的男朋友更穩定更不會傷害自己，雖然她們到現在還不知道真相，但是衷心的感激她們，無意地成為了我的支撐，慶幸到現在仍是我最好的朋友。

至於追求者嘛……過往有人追求，他會吃醋，於是我就會不讀不回或已讀不回對方，於是當時的我都沒有太多男性的朋友或十分相熟的男同學，一有也是會成為吵架的導火線。但是，那段時間都是專心讀書與朋友玩樂更好吧，所以沒有甚麼好發展的關係，與他的狀況好像大相逕庭……

（二十）見面

大概都用了接近一個學期的時間，我終於擺脫了每晚以淚洗面，誤以為自己患有情緒病的狀況，過著比這更好的生活，不過，有一晚他Facebook inbox我……

他說：「可唔可以見個面？我而家喺你樓下。」

如果他問我可不可以見面，我大概會拒絕，但他已經在我家樓下等我，我有甚麼理由拒絕，於是我只好說：「ok，你等等，我換件衫就落。」

他秒回：「多謝你，公園等。」

我換好衣服就到我和他平時和去的公園，這晚也是頗夜，所以那時沒甚麼人逗留。我和他相隔了近一個學期終於見面了。

（二十一）重新開始

見到他瘦了許多，因為我升了高中之後，都沒甚麼機會見到教初中的他，而自己按捺住自己想見他的慾望，所以都沒有接觸他，不知他瘦削了這麼多。

「點解你瘦咗咁多？」我問道。
「唔知啊，好多人都話我瘦咗，我都唔覺，哈」他回答。
「哦……咁你搵我做咩？」我問了我最應該問的問題，因為我想走，我知道自己還很喜歡他。
「um……我想……我想……我想求你唔好掉低我，得唔得？」他一手把我抱進懷裏，抱很緊很緊，緊得好痛好痛。

雖然很痛，但是我沒有掙扎、沒有把他推開，只是冷冷地問了一句：「乜你唔係已經有嗰位miss？你講過你每朝打比佢叫佢起身㗎，點解搵返我？」

他說：「我同佢其實無開始過，佢同佢男朋友都係糾纏狀況，同我地一樣，但我知道我係鍾意你而唔係佢，我分得好清，所以先覺得要搵返你，唔係會對自己唔住。」

到這一刻我沒有說話，而他也是緊緊的抱著我，由那一刻公園沒有我倆的聲音，回復寧靜，因為我的思緒很亂，不知道該怎麼辦。

「可唔可以比多次機會我？」十多分鐘後，他打破了寧靜。

「如果一齊返，我地可唔可以唔再做嗰啲嘢？」我問道。

「好，只要你想，我一定可以就你。」他知道我最介懷的是性那方面的事，於是他想一想就答應了我。

就這樣，我和他復回了。

絲打等左你好耐喇

努力出埋佢

我是追求者

好賤呀月舒唔回應我

信唔信我爆你真名😡😡

你呢個臭婆娘

咩事啊

痴線

如果有人想要月舒真人照可以pm我

咪玩啦

（二十二）改變

這晚之後，我們真的再沒做那回事，真的沒有，這應該是所謂的柏拉圖式戀愛？

我們不用在深夜才能外出拍拖，因為他方便為了上班租了一間在荃灣的房屋，於是我就能夠在放學後上他家溫習做功課，有時候我們會一起打機上網，因為媽媽要上班所以我經常都要在七時回到家煮飯給弟弟，而且要煮多些給弟弟帶飯回校，所以每天都不能留得太久。有時星期五晚就能在他家借宿一宵，但不能太頻密，擔心被媽媽發現，會禁我足，這時真的比死能難受。

例如我做通識的IES，他也會給我意見，也會陪伴我到中央圖書館搜集資料，雖然他累得在一旁睡著了，但是，這年我們大概都是這樣相處，我們沒有沉迷於慾望，而是多了問候、交流、相處，這樣才令我真的獲得那若有若無的安全感。

因為這樣比較健康的關係，令我真的成長了很多，我不是指兩人相處的成長，而是知識或思想上的成長。他是政治熱衷的人，而我對政治一曉不通，甚至功能組別、比例代表制、單議席單票制⋯⋯分開的字我每個都懂，但連在一起我就不懂。

不過因為他的關係，我和他去了不同的遊行集合靜坐，我慢慢對政治熱衷，我會主動相約朋友到六四晚會、會看立法會選舉的論壇、會每朝看新聞等等，慢慢真正關心社會，學懂理性分析、衡量事情的後果才做，不再衝動等等。無論是習慣或學識修養，正面而言，這些都是他教懂我、賦予我的，我也覺得我在成為自己想要的自己。的確這幾年他改變了我很多。

.......

（二十三）復活節

這天是四月十六日，天朗氣清，我在中午的時候在貢茶買了一杯奶蓋珍珠綠茶和珍珠奶茶上了他家。

雖然只是四月，但是天氣開始熱起來。由於太熱的關係，我以前不太容易出汗，自從有跑步習慣後一熱就汗流夾背，於是我到他家後就取了一條新毛巾洗澡。我洗完澡後就入了他的房間，我見他攤在床上看韓國綜藝節目Running Man，是我影響他看的，哈哈。我也臥在床上跟他一起看。

看完Part 1後，我便準備按下Part 2的連結，但這時他握著我的手，然後整個人壓著我，吻下我的嘴唇，雙手把我的衣服脫光了，我一邊哭著說不要，他卻一直安撫著我叫我乖，我哭完之後我再沒有哭，因為我認真都已經過了一年，他都答應了我沒有做越軌的事，我只好妥協。

我本以為他好像以前一樣做，但他壓住我的雙手，把我剛剛我用來抹乾頭髮的毛巾鋪在我臀部後，然後問了一條我未有機會答的問題：「插入去好唔好？」然後他把勃起的肉棒鑽入我的下體，當刻很痛，感覺到身體某部分撕裂似的，我很怕痛，痛得留下了眼淚。當他見到我流眼淚就停了，然後不停的道歉。而我也只見到沾了一點點紅色的毛巾，我自己到洗手間洗乾淨自己穿上衣服，一直哭，不知下體是真的痛，抑或是心理作用。

在洗手間洗澡的時間，我是一片茫然，不知道如何是好。但是，過去一年的相處，的確讓的感覺實在，而這樣才令我接受到當刻發生的事，才令我敢走出洗手間面對他。

他拼命地道歉，但我也沒有怎麼發生，也覺得一早認定了他，所以也沒關係了。

終於上水有文

很傻很天真 lol

等緊樓主

我都覺

佢今晚唔出架喇

（二十四）中五

中五這年大概是我中學生涯最忙的一年，甚麼社、學會、學業上的SBA、IES……一個接一個的deadline逼迫著我的生活。

雖說放學後我可以到他家完成，但是事實上我在他家時都係獨個兒埋首工作，不可以邊做邊顧著他，而且做到差不多時候又要回家煮飯做家務，根本分身不暇。所以，在學期末的時候我幾乎每天放學便立即回家，沒有上他的家。

這個情況也持續了很久，而且臨近中六，我也開始上多了補習班，導致分給他的時間越來越少，而他的不滿卻越來越多……

我忙碌的程度是，在他生日前夕，我操完卷或做完功課後，要在凌晨做藍莓芝士蛋糕給他。放學後要趕到補習班上課，補完習連跟同學說再見的機會都沒有，然後便匆匆忙忙背著沉重的書包跑回家把前一晚預多的飯菜給弟弟弄熱，再換衣服和取蛋糕到他家。而我不想耽誤太多時間，也怕蛋糕溶化，便坐的士到他家。兩日太累的關係，在上Bio堂時被老師叫醒，是第一次在課堂上訓著了。

他的工作是老師，知道公開試對學生而言有多重要。但是他也是我的男朋友，也有個人情感需要兼顧的，而這次他的個人情感凌駕了工作……

有一晚他打來：「忙緊？」

「係啊，操緊pp，咩事？」我回答。

「我其實唔係好頂得順咁相處。」他咽哽地說。

「我唔係幾明白喎。」我疑惑地答。

「即係，我覺得我地距離好遠，一齊好似唔係一齊緊咁。」他說。

「咁我dse真係忙……」我無奈地回應。

「我知道，所以我都無要求你太多，但我真係頂唔到咁嘅關係，不如我地分開下？」他問道。

我根本沒有任何退路，只能夠默默妥協，於是我輕輕地說了一句：「咁好啦……」，便掛掉了電話。

那一晚，我沒有繼續做卷，爬上床便睡著了。

之後，我都假裝忘記了一切，繼續溫習。

考試果陣無時間理男/女朋友好正常吖嘛

你會咁諗好好
我都唔知啊唉

我同我女友都差啲因為咁分手

無事咪幾好

當月舒係水泡

我都唔知啊，我到呢刻都無再點深究

家家有本難唸的經
或者我未定哂 有時分配唔夠時間俾佢

拍拖都係慢慢學習㗎啫

原來有寫文 好想睇
但決定完final先

普通嘢嚟
早啲訓啦

total好似都拍左4,5年?

3年幾四年

第一次就咁粗暴
樓主之後仲有冇同佢做

之後仲有冇比教畜屌你？

有 之後2次自願

粗暴係第一次，之後兩次都無，因為可能知我會喊

仲有兩次

呢幾日都加速咗好多，努力緊

離題一問
樓主dse考成點

ok啦，唔會話特別好好好有信心，希望掂啦

放榜update下

好好好

咦，留意到第一次佢無戴套
佢唔係係入面射埋下話

係無戴，無內射啊
因為喊咗佢好快就停無再搞

夾硬黎仲要唔戴
好彩冇內射，如果唔係你仲驚

（二十五）聖誕

聖誕的某一天他打算約我出來，當時我正在為mock作準備，但我心想只是一晚應該可以吧，所以就答應了他。

本來他叫我上他家，但我說有點遠，不如公園吧，他說好。我在公園等他，他到了，坐在我身旁，太久沒用這個身分有點不習慣。

我和他之間說了彼此的近況，我隨口問了一句：「有無咩女仔追你？」
他說：「有啊。」
我呆了一呆，假裝鎮定，再問：「我識唔識㗎？」
他說：「咁想知？你識㗎，係李思欣。」

李思欣是一位女校的排球隊成員，我和她都只是點頭之交，稱不上相熟。

「其實我都想再你講好耐，但怕阻到你，所以我就無咁做，不過我覺得呢啲嘢要趁早講會好啲。」他接著說。

「哦，唔緊要啦，我喺時候走啦要返去溫書。」我忍著淚水地道。

他應該看得出我想哭，然後他打算擁抱我，但我拒絕說：「唔好。」頭也不回就走了。但他說要送我，我沒有理會他，他跟在我背後，我還是一人急步入了電梯大堂。

然後我上了平台才敢放聲地哭，我看著外面的海，不斷想有甚麼方法能夠自殺離開這個使我絕望地方，而且我丟了打算給他的十多封信，但是突然有一刻我的大腦提醒我，我的人生並非只得他一個，我有家人、朋友，還有前途，不能就此放棄的，這樣暫時讓我脫離夢魘……

咁緊係，不過嗰時真係驚咗成個月

出咗新啦，今日出咗2篇

其實最辛苦都係啱啱呢篇，真係分咗手

然後都應該好快會完，交代埋分手之後

上面個ac唔洗理，我私底下send文比佢，個frd玩嘢諗住早過我出

good luck

分左手仲有同佢發生關係
定已經skip左

完左都好 唔會離離丘合
不過老師同中二女仔拍
真係好識玩
不過純真女仔真係

分手之後無，但話分開之前就有，但我都skip咗無寫，之前都好似咗好多甜

嗰時係天真掛，但唔係好事

原來如此

但我有諗過佢講有女朋友嗰日叫我上佢度係有其他企圖，不過算啦我都無上

都係ge
但天真好過多心計
唔想對女友/熟人
都算黎算去

應該有啦

我都廢時諗啦

會唔會對愛情失去信心

應該係話比緊時間自己放低佢先，拍拖我估未咁快

上到大學大把世界

月舒好似比同齡女仔成熟好多
應該唔少男人狗衝

顧掂好自己先

尋日入過一個post又係比人話講嘢老積

可能同你要成日湊住細佬
加上D經歷
令你成熟
不過都係好事黎架

好過我廿幾歲人仲咁幼稚
如果我果陣咁成熟就好

癡線架個老師
好Hurt
我係樓主嘅話 我一定考唔到dse
日日喊到7咁

其實都無故入面照顧得咁多，上到中五中六都唔係好洗煮飯嗰啲
諗得多嘢絕對唔係好事

追到live啦？

死教畜 溝學生妹食學生妹 仲要不斷番啅

但廿幾歲揾高中女仔拍拖算唔算仆街

年紀差距無問題，但用老師身分就有問題，好似係

佢而家好似無搞學生妹，不過之前有都夠過分
btw 啅點讀

係 所以快啲出啦

桌高音啲

一日就追哂

（二十六）寫故

我身邊的朋友都不知道我跟老師拍拖，我也無辦法貿貿然跟他們說，因為我選擇了在這裡寫故，想抒發一下自己的心情。

在寫故的當刻，我好像一個很慷慨的人，當時我選擇原諒了他，因為我覺得他曾經給我覺得很美好的回憶，而且認為他改變了我很多，我甚至會感激他給我的一切。這個看法在寫故最初都會被部分巴絲質疑，但當刻我對這個看法深信不疑。

奈何，我不知道這是優點，還是缺點，我根本忘不了這個在我生命中出現了四、五年的人，於是常常會鑽牛角尖，會妄想有一刻他會回到我身邊，但事實上他已經換了兩個女朋友，我根本甚麼都不是，我只能獨個在這個平台表達我對他的留戀。

但是，有一晚，不知從哪來的勇氣，鼓吹我跟一位好好的朋友（Hi 管春）說我寫了這個故，他是我第一個現實中的朋友知道這個事實。

其實我有點抱歉的，因為我都知道這事很難霎時間接受，但我無意中逼他接受了，他知道的當晚精神有啲崩潰，但很感激你陪我左右，接受了這個過去的我。

寫這個故大概滿足了我想有點解放的心態，也令我選擇了向這個朋友坦誠，但當下我的心態卻有點改變了……

改變了什麼
btw 某程度上都有類似經歷
一個重要的人係生命出現了4,5年 然後不再相見
而且呢件事又唔可以其他人傾訴

改變咗對佢嘅睇法，無咁維護佢，下節會講點解實質會變到
我都明每個人有自己嘅秘密嘅

今晚會出埋？

唔會啦，傾緊電話，開解緊個朋友，出唔到，我估應該仲有兩三篇就會完，唔捨得

我都唔舒得你 可唔可以同樓豬做個朋友

可以啊，或者你加密留嗰tg比我？

痴線唔洗理佢
你留嗰tg比我嘅可以

感情煩惱?
唔捨得
me too

係感情煩惱，搞到我都唔開心埋一份
嗚哇唔捨得

我驚我留會畀估到嘅人起底 sorry

由樓主寫文無耐追到而家
咁就幾個月

理解

你完左個故我再留

（二十七）痛恨

我的心態改變了很多，由原本的感激他，演變成很痛恨他。

因為在他與李思欣分手不久後，他選擇了跟另一位女生交往，這次是我不認識的。我覺得有問題是因為幾次拍拖分手幾星期後就有新伴侶，雖然真愛不應該只用時間衡量，但是我內心就是覺得厭惡，就是覺得不喜歡。

於是，我block了他的instagram, whatsapp，唯獨facebook擔心被人發現而沒有block，但都unfollow了。但是，我和他分手後他都有繼續找我，儘管我沒有回覆也好，儘管他應該意識到我block了他也好，他都選擇鍥而不捨地找我。

「他曾經親手造了一個錢包給我，但我沒有拿，他whatsapp問我何時會去取。」

「他見到我用telegram會問我為甚麼要用telegram。」

「他在我生日時他打了一小段文字跟我說生日快樂」（這應該算比較正常？）

「他在DSE開考當天用telegram跟我打氣。」

我知道我和他根本就要斷聯絡，所以我統統都沒有回應。斷聯絡是我放棄的唯一出路，就這樣，到現在我忍了很多次，不想再糾纏下去……

（二十八）自我

跟他分手之後某程度上是經歷人生最黑暗的時分，接受分手的事實固然困難，接受分手後的自己更加困難。

分手之後，我的自我認同感很低，不只是覺得自己是零，甚至覺得自己是負，真的，我並沒有沒在說謊。

我覺得沒有人願意接受這個已經沒有所謂貞節的人，雖然口裡或有時候心裡會憎恨對方的無情，但事實上我更討厭自己過往一段時間的冷漠，覺得分手全因自己的個性不好，自己時間管理失當而造成的結果，但是我知道我怎麼後悔也是無補於事。

而且，中學生涯裡令我覺得稍微有點自豪感的原因是因為我是排球隊的主力，這才令其他同學對我有稍為正面的標籤，或是認同我。這一切一切的感覺，在我心目中我認為是他賦予給我的，從今以後我都不會再接觸與他有關的事情，避免再次觸景傷情。可是，這意味著，用來建立我自信，或自我認同的基礎，都隨著一段的結束，統統被我砍碎，這是自我形象越來越低的最根本因素，而我亦無能無力去解決……

於是，就有患有自閉症、情緒病病人般，不敢與人相處，怕旁人不願與如此垃圾般的我相處，這都困擾了我好一段時間……

我估應該仲有兩篇，啱啱好30章就完

今日會唔會出埋？

睇到最近呢兩章
心情好沉重

我覺得沒有人願意接受這個已經沒有所謂貞節的人，雖然口裡或有時候心裡會憎恨對方的無情，但事實上我更討厭自己過往一段時間的冷漠，覺得分手全因自己的個性不好，自己時間管理失當而造成的結果，但是我知道我怎麼後悔也是無補於事
你沒錯到 唔好怪自己
人生難得勇敢地去愛一次

我打好咗，但我通常post之前會睇又再改咁，一陣跑步，未知出唔出到

對我嚟講係好大打擊，文字都唔係好描繪到個心理係點，但只係能夠講真係講好絕望

聽過呢啲說話無數次，但無論如何，要諗通都係靠自己

加油啊樓主

都係既
呢啲要慢慢諗通 放開
或者其實我係羡慕緊你
可以咁勇敢地愛一次都未定

其實所謂勇敢都係只係旁人嘅評價，自己覺得值得先係最重要

（二十九）成長

我都知道自我認同低令我過得好不自信，於是我就決定要用一些比較實在的方式增值自己，在考完試之後，我都好努力看書看戲。而且，在寫真人真事（大家當作故好了哈哈），對寫故越來越有興趣，想嘗試寫更多不同類型的故，嘗試透過不同方面增值自己的內在，希望對給自己自信上有稍微的幫助。

對他的感覺嘛，還在的。還記考完筆試之後一晚，與一個朋友說過去的事，發現我真的愛得好沒尊嚴。錯也認過、求也求過、跪也跪過，甚至連死也差點想嘗試過，他都沒有返回我身邊，只是記得他跟我說：「呢一刻我地唔可以喺埋一齊，但第日唔知。」我還愚蠢地認為有機會，還想繼續等，真是白痴。

雖然對他還很在意，但你問我會不會吃回頭草？我可以向天向地向你們堅定不移地說：「不會。」

我知道自己喜歡的是過去的他，不是現在的這個他。而過去的他已經不再存在，我只是盲目留戀一個昔日的對象，我知道自己是時候要醒，知道他就算回來都不是我以前喜歡的那個他。

你問我如何清醒，我也不知，但我知道我真的醒了，我會好好期待日後的生活，不會再為了一個不存在的人懊惱、尋死等等作出這麼無聊的想法，也好多謝朋友一次又一次的提醒或安慰。

我真的清醒了許多，好感動～

好多人或事只係回憶中的人或事
好認同
btw清醒了就好
講太多行話無乜意思
我諗你都聽唔少

好似見證住樓主成長咁
好感動

短短幾十pages
好似睇左月舒成個中學生涯咁

聽咗幾多都好，最後都係要靠自己

感情上同心理上都真係幾乎係成個中學生涯嚟
你地係見證我成長，我就係記錄返我嘅成長歷程

（三十）感激

我頗感激中學生涯中曾經有這麼一個人，令我從錯誤中學習過這麼多，也令我自卑過覺得應該好好改變自己，使自己進步。在感情上，也學懂了不該這麼依賴一個人，不應該依賴對方作為自己心靈上的樹洞，也不應該依賴對方作為自己價值的來源，好好獨立，找回屬於自己的那個我。

這篇文，好想跟正在談師生戀，或者準備師生戀的學生說，這一刻，你好容易被愛情的感覺影響或蒙蔽。的確，我不否認這個世上會有師生戀中的真愛，這也是所有學生們的希冀。不過，人不應該只想好的一面，壞的一面也要先預想，否認到頭來知道事與願遺之後，對自己卻會造成無比痛苦的打擊，要好好保護自己的身體和心靈。無論如何，祝你們幸福。

最後，也好感激連登的巴絲看這個幾乎沒有甚麼特別，或是高低起伏的故，同時都要對自己拖延故說聲抱歉，無論如何，好多謝你們接受我寫的這故，給我一個機會說出這個我自己都不太能接受的故，更很感謝你們曾給過我的鼓勵，有緣再見啦～

（好不捨得 ）

唉..

做咩唉啊

第一次係連登追到尾既故
雖然歷時好耐，我都估唔到自己冇棄
樓主係咪會寫其他故？
最後，我都好唔捨得

好唔容易追完po...希望絲打有個美好既新生活

我都怕自爆 開多個新tg account先